Michael Jackson當年真係好勁

d人瘋狂到

d總統都要追星

輿論戰開打喇

香城online被忽略嘅職業--烽煙師

點解個手套會右手去左手

3個字就形容到: king of pop

成張相對調左

真正巨星

Hee heeee～

你睇吓人哋條tie

俾仆街白左逼死

拉

屌無啦啦調轉

當年啲人唔知實情，個個話佢唔想做黑人去漂白，宜家先知道實情係有病要遮住

more detail
當年仲細唔識

佢白化

白化咪白化囉
佢唔想同人講
定係比人老屈

而家睇番有咩咁勁

條友真係勁到痴線
我地細個嗰陣佢已經係一早淡出，比傳媒恥笑嗰期
但講起當世最偉大超級巨星都一定係佢
任你幾大粒既巨星響佢面前都只係平凡人
記得嗰時Smap請過哂荷里活d巨星上節目都面不改容
但一見MJ個個即刻呆撚咗好似睇神跡咁

每場演唱會平均有5000人high到真係physically暈倒，要去醫院嗰隻！

如何做到mentally暈而physically 唔暈

如果唔係被屈，成就會高好多

坤哥屌打個黑炭啦

我琴日先睇完佢啲片

真係後無來者。。。

現今冇人超越到

人地真心好鐘意細路
但比人屈係戀童

俾人屈好慘

Moonwalk完

佢太純真

比個黑記陰到仆仆聲。

娛樂多左

傳佢係戀童癖
好似係光明會造鳩佢

如果唔係成就咁高，佢唔會被人屈

到依家都仲覺得人生冇機會睇佢一次live 係一個遺憾
利申：90後

記得細個夜晚唔知係咪明珠台播佢嘅演唱會
啲觀眾仲勁過支那節目果啲，仲要暈埋一個個咁擡出去
細個的我表示，原來睇演唱會會暈，陰影到我呢

我覺得係光明會內鬥
白鬼鬥撚輸咗
依家黑人揸fit
如果唔係點解依家潮流興hip hop 啲戲又係搵黑人做主角

5,6 歲出黎夾band 搵錢養廢老豆
大個左有錢起個樂園搵返童年同細路玩又俾人話戀童
拍百事廣告又燒著個頭髮
有白斑病，長期唔曬得要拎傘，好多相都影到佢一點點
堆無知既人又話漂白
長期捐錢都唔show 名，唔似得偽人（死後有組織出黎講返）

淨係台上既魅力，都無咩人代替到
再講d 歌同舞真係

係
黑人做主角
除左白人內鬥輸左，我諗唔到其他可能

睇佢演唱會啲片，好多好多觀眾見到佢會喊晒口
有啲激動到暈咗要俾人抬走
勁過北韓領導人離世

全世界no.1既明星
無人超越到佢
仲要係黑人

痴戀 迷戀掛

笑咗
不過我自己都試過睇音樂會冇咗隻鞋

呢d最紅最top既巨星好似好多都冇好下場

白襪得佢先係型

拍到燒著紅色，發光的頭 我覺得痛

Madonna 仲紅緊

傷得佢最深都係d 仆街黑記
拎個細路出黎見大家，又話佢扔落街

比人屈戀童

佢作埋曲的

係咁比人屈果下真on9
貓王>坡頭 >mj
Mj之後冇一個可以紅到咁得黎last咁耐
依家呢個世代好易一波接一波

Heal the world make it a better place

做咩要走去漂白?

最鍾意睇佢Fade away

白化病
同埋有一次rehersal頭髮著火燒親塊面

世界上唯一一個咪嘴都唔會俾人鬧嘅超級巨星
最中意佢首bad mv嗰陣個樣同膚色，型到核爆。佢啲舞其實係幾奇奇怪怪，但係佢跳出嚟就會覺得好撚型好有創意，其他人學佢摸jer跳舞一定俾人笑到仆街。

但係奈何佢真係太好人太純品搞到俾啲黑記搞到幾乎身敗名裂成日都覺得個天認為世人唔值得擁有MJ家駒哥哥梅姐所以咁早收番佢地，等我地無得享受音樂

smooth criminal mv 真係流行樂界永恆經典，永不過時
影響萬千dancer 同mv 發展

熄完燈annie are you ok 完之後開返燈跳舞果下，真係型撚到

而家全世界嘅舞步都係由佢而嚟

man in the mirror

小豬個光速30秒都係抄佢

好中意佢嘅MV

真心到請個黑記去佢屋企studio 仲好認真咁教條友moonwalk

條黑記心諗，屌你老母咪浪費我時間 但又要扮好想學。

dllm 好撚好笑呀 柒頭

其實佢有冇戀童
都唔會影響我對佢嘅音樂成睇法啦
Legend 就係 legend 鐘意就係鍾意
依家黃藍中立亦都一樣

舞台上真係冇敵王者

個種魅力,爆發力

最中意睇佢93年個個dangerous show

billie jean個段真係

beat it 掛個垃圾袋係吊臂到吹上黎
咁都比佢諗到

燒著頭髮好似係拍百事廣告

好恐怖

我都覺,就好似而家d kpop jpop 香港d 明星係隔離台食飯 你都唔知佢地係乜水, 呢件古代明星更加唔識啦

大飛：人多到聽唔到你唱乜

Billie Jean 要睇Motown 果個先經典
直情睇youtube都流眼淚

得啦得啦你條懵撚番屋企含奶嘴啦

都唔夠樓主勁

唔知你真心定點啦

其實係衣家睇返先更加覺得佢好撚勁

We are the world 真係好屈 次次聽到都打冷震

真係好瘦

jam!

以前睇過話mj其實唔識睇譜作曲係靠acapella合個demo出黎，d樂手只需要負責用樂器跟住彈完全唔洗幫佢執，真係好犀利

記得好細個佢又比人告個排屋企人仲要同我講佢漂白又搞細路我真係信左到大個自己無意中睇返先知佢比人冤枉左咁多野
好彩個陣都冇因為咁而唔鍾意佢，但好嬲自己有份信過係真

車。。。抄國貨城之嘛

d fans 真係好愛佢
次次都好激動
成日比人妖魔化，攪mn好多人憎佢
但愛佢既真係好愛

唔係好多年後告佢戀童果個小朋友友都出黎講返MJ其實無搞佢咩?
都係佢父母為左呃錢

世俗唔能夠接受真係有善良嘅人

剩係Superbowl 出場企係度唔郁， d 人已經痴哂線，呢d 咪真正巨星

點解要整容 原本咪幾型

低級到

當然畀人屈戀童到依家仲有好多人信， 真係屌曬佢哋老母

佢家下黃色衫 又變返著綠色衫

d fans真係好中意佢

有達哥一半左右

佢隻手勁大

佢可以令到好多人轉做左膠

包括我

成就最top就唔多講啦

有邊個藝人好似mj咁愛地球 關注弱勢社羣
捐錢捐最多
好多首hit歌都係有關社會議題
Earth song
Heal the world
We are the world
they don't care about us
Black or white
Man in the Mirror
又起個neverland俾細路入去玩
因為細路純真 冇大人咁奸狗
但就係奸狗大人做鳩佢 想屈錢

Mj真係我呢世人嘅偶像睇佢舞台表演真係會毛管棟同熱淚盈框 好可惜樹大招風 成日俾D仆街逼害

真 全世界都識

再吹大d啦 佢創造世界tim呀

俾我去都好肯定會咁

屌 第一張以為係今日垃圾會

你隻眼睇嘢窄到只睇得到燒山同華晨宇
自然唔覺得勁

將mtv文化發揚光大
Thriller專輯史上賣最多隻
夠未

佢有白化病同埋盤狀紅斑狼瘡
但佢冇公開佢有病
然後啲傳媒吹佢唔想做黑人，所以漂白自己

點解條帶會掉轉咗

全世界得一個黑人漂白俾人發現？
笑死唔笑死 2020仲信漂白

d 觀眾high到
好想係現場睇一次

mirror咗，睇你呢個毒撚都係未試過自拍架喇

當年中學喺電腦堂睇呢條片激動到仆街

講緊當年MJ個人本身個好低調，唔多接受傳媒採訪
所以佢嘅個人狀態一直都係好神秘
但係佢紅到咁，啲傳媒搵佢開刀可以Cap到水
而佢皮膚白化病徵好明顯，但佢又冇出嚟解釋
所以啲傳媒就吹佢整容+白化自己皮膚係接受唔到佢係黑人嘅身份
佢事復罕有地出嚟澄清，但係啲佢已經信晒傳媒，唔信佢

不話整容就真係有整

佢死個日真係好轟動,老美差唔多成星期淨係報mj
cnn24小時報住咁, 日日大量新聞講, 痴撚線
個喪禮仲攪得好大,全球直播

唉飛來橫禍
未燒到頭部之前好鬼靚仔
份人又charm男神

5:00 開始, 狂跳仁舞

乜鳩創造世界，on9當有趣
佢開創好多先河，你唔知就上網search下。

不過我覺得MJ如果自己有計畫嘅話，唔會簡風光大葬
應該只想低調地搞

條女頭髮d方向都係

佢跳舞真係好好睇 成個人都好有動感
應該冇咩人超越到

死得不明不白咁

女女大個左都幾靚

87 kyoto billie jean 真係best live 好氣好力唱哂仲係個beat最快既live但係咩氣都冇喘

this?

仲記得好似佢死果年好似會係香港開演唱會

MJ啲歌
Billie Jeans
Beat it
Smooth Criminal
Thriller
Bad
Remember the Time
Black and White
Don’t stop til you get enough
真係永不過時

Serial paedophile

完。

係

中意呢個

就算今日啲歌都唔過時

You rock my world
You are not alone
Dangerous
Jam
同paul mcCartney合作首saysaysay都好正

果陣少明星啫
d 舞又無人睇過, 咪覺得佢特別

今時今日大把人跳舞勁過佢

最on9 係佢全部咪咀唱歌,
今日明星咪咀實比人屌到反皮

時勢做英雄啦

King of the pop
好記得佢走個日睇到新聞真係呆咗幾個鐘。。。

但你吹到全世界啲舞由佢黎的確係吹大咗喎

我bts鐵粉bts多粉絲過mj

白化病 皮膚變白 就比人話做手術漂白想做白人
真心鐘意同細路玩 就比個細路個老豆 屈佢搞細路

唱功一般 陳奕迅完勝

Justin bieber 同佢一樣咁勁

討論Michael Jackson 點解唔去音樂台

又靚仔，又有才華，唱歌超好聽，跳舞超勁，心地又好。又笑得超好睇！google search “most beautiful smile” , 會見到一堆michael jackson 嘅相

唔係呀麻

佢係勁到就算死左，班fans到而家都仲係好癲，睇下呢個po就知

淨係mv 都已經改變左好多啦

唔好笑

屋企仲儲左好多MJ 既碟，自傳，帽，報紙，this is it 前既雜誌

中學開始迷佢

開創者一向多人記住㗎啦
正如今時今日整飛機嘅人都勁過萊特兄弟架

細個見啲歌迷睇佢演唱會睇到暈
一個個俾保安抬出去
心諗有冇咁誇張
大個咗先知一啲都唔誇張

45 degree

淨係識比媒體洗腦嘅on9 fact check 先啦
講咗咁成年都未識fact check

佢識彈琴架，點會唔識睇譜啊？ 佢寫既歌有d 係彈琴有d 係acapella, 細個佢老豆逼佢地幾兄弟要學一樣樂器，不過有傳mj識彈結他，不過就唔知真定假

佢仲係黑個陣好正

佢吊腳長襪style而家又興返

當年真係去到邊個國家都會聽到佢首beat it

啲人都唔經大腦
有得漂白美國重邊會有黑人啊

一個跳舞mj一個運動mj
真係一個盛世黎

Noted with thanks.

黎過hk

咁叫幾靚,直頭靚爆鏡啦

Michael

個時未有kpop 姐，有已經屌打啦

係咪整左個鼻？

條片見到佢同皇家香港警察跑步

唔止啦，成塊面都唔同左

1987黎過香港

一直以為係女人黎
直至死咗先知

邊個話識彈琴就實一定識睇譜，beatles夠冇人識啦就算識睇都唔一定識編何況老豆迫出黎既學得正統得去邊吖

佢最痴線就係首歌作出黎之前個腦已經有晒成個arrangement到去studio個陣逐part講完要咩d樂手淨係負責將佢唱既野彈返做樂器聲就已經搞掂，連上庭都係直頭即場示範埋比個官聽佢點作歌，不過唔一定全部都係咁作法姐
至於學器佢好似係樣樣都識d不過因為唔係特別勁所以唔會攞去上台表演

睇開kpop都覺得佢啲舞排得好好睇
even依家呢個年代睇都無違和感

岩呀

dangerous 真係世界級

冇佢創先河 拍電影式MV 同呢啲舞步
咁今日會邊個做？
大把人勁過佢？ 跳到moon walk 同45度傾俾斜先肯啦
自己無知又扮識

時裝Marc Jacobs

佢真係好勁

你唔識人鍾意mj 唔代表少粉絲囉
我亦唔識人鍾意bts囉
比較乜嘢呀！

記得果陣佢死咗，我sad咗成幾個月

MJ 唔單止跳舞叻，佢唱歌都好屈機

想聽佢慢歌可以聽下 heal the world

They don't care about us
MV有六四真實畫面

勁到唔識講,真係應該起身拍爛手掌

好彩連登無乜貓王fans
否則咬死你

睇返個MV先記得細個打過隻Game個故事係講MJ用跳舞過關去救人，印象中絕招係控制D壞人同佢一齊跳舞，跳完會瞓低哂，好經典。

唔知有冇人仲記得呢一game

最撚慘係FBI真係去查佢 而且係佢死之前就已經有調查結果 係無辜 但都等到死左成10年先公報結果

掉件褸落台下果陣型到

heal the world, make it a better place, for you and for me and the entire human race

Man in the mirror 聽到流馬尿

好on9 依家睇番緊係覺得依家好 講緊差唔多40年前都可以咁好睇。佢唔用部iphone同以前啲大哥大比？

仲有人拍到佢舊屋既鬼魂

而家再睇依然覺得好驚艷 永不過時

打針就可以漂白咁呢個世界冇黑人啦 信都戇鳩

佢有種好神奇既魅力 睇佢演唱會啲片企喺到唔郁幾分鐘啲人就叫足咁耐

其實有無方法真係可以將黑人漂成白人

其實信漂白啲人真係on99 咁而家啲女咁辛苦搵方法美白嚟做咩

佢個人風格仲好強烈
戴帽西裝吊腳褲變左佢既icon
吊腳褲都咁型

佢領先同期幾光年，其他人睇佢就好似渣住nokia 見到iphone 咁

農民 MJ

呢條片真係我細個j到依家
最記得係小學買左第一部電話
sony erison啲frd 第一晚就即刻用電腦入左呢條片
晚晚訓之前都開黎睇睇

女就真係唔似佢啦
典型金髮碧眼

俾我親眼見到佢唱一首歌已經人生無憾
一百年都未必出到個

得罪聲講句，貓王邊度夠mj黎
貓王只係比nixon接見，有過一啲唔算超稀有嘅勳章
MJ入過5次白宮，攞左2次勳章，係英國以非貴族身份接受最高規格皇室待遇，攞埋象徵國王嘅亞瑟王神劍，之後去亞洲一樣係皇室規格接見。

一直唔肯定佢嘅真聲係點
因為一時可以唱好 macho 一時又可以天使聲

果時讀緊書無錢
都諗住如果有戲院直播演唱會一定要睇
點知死左

又一個比左膠屈既受害者

吓
我未試過追星
所以好難想像到底幾激動先可以暈低
仲要場場有5000人呢個情況
而家對佢改觀
原來佢紅到咁

真00後定點

任何一首歌都完屈任何歌手

未至於，但係佢啲舞真係型撚到核爆，以前冇野做就j 佢

到以家都唔信佢戀童

MJ 向佢偶像致敬既歌

PlayStore 好似有 叫moonwalker 超鍾意玩

咪咀阿gill 都勁啦
你試下今時今日bieber, timberlake 咪咀,
第日入雪櫃啦

當年細個好鐘意佢，可惜，反抗光明會嘅下場

HipHop界嘅神 前無古人後無來者

俾人屈左咁多年
但對人都係咁好

我鍾意Freddie Mercury多啲 好撚唔公平 上一代啲世界級歌手超多 依家嗰啲好快就唔會有人記得佢哋

好似個排佢過咗身先播佢啲演唱會

佢係一個神話，好難再有好得過佢
而家都幾多世界級歌手嘅，好似Travis Scott The Weeknd 同Belly妹

最佳例子大話講一百次就有人信
我屌啦 漂白一個人咁都有人信
你搵個人漂俾我睇吓
個撚個都無腦
一個善良嘅人善良到起個樂園俾小朋友玩
就屈鳩佢戀童
佢咁撚有錢 要攪細路洗鬼咁麻煩？
智障確實無分國界

佢剛剛死左個陣太細個 但有喪搵歌黎聽
我記得個陣最中意聽 remember the time

淨係smooth criminal 個mv已經夠我睇足20年 好多1take 鏡頭 要咁多人一齊配合佢做一樣咁正既野 仲要睇唔出有錯 真係冇巨星做到 加上係有種吸引力係到

1993年Superbowl中場表演，淨係齋企果段都夠煞食

成首歌都係講緊自己
細細個就被推出去搵錢冇晒童年,
到大個搵到錢起neverland同細路一齊玩,想填補返童年又被老屈搞細路
好撚慘

睇到喊

Mj最勁嘅唔係舞步，其實佢後面個堆dancer都跳到，但係你對眼就淨係想望住佢跳，係個種神韻同神髓係無人取代到

細個果陣以為佢得跳舞勁，又見d 新聞話佢漂白，搞細路
大個先知佢原來唱歌都咁正，仲要咁慘比人屈

sega megadrive ， 我小學時候玩爆

LM

的確係傳奇

佢d 歌詞好多古古怪怪
billie jean is not my lover
anna are you okey

80年代前期都仲係白人音樂主導美國唱片市場，
係到咗83-85年出咗MJ同Whitney Houston呢一男一女嘅黑人明星，先將傳統打破。

可惜嘅係，佢地兩位都係英年早逝

變黑就見識過，中一次武漢肺炎就唔在係中國人

mj真係全世界嘅音樂之神

同巨星萎萎合作過添

佢隻隻歌我都好鍾意❤️
不過呢首好似唔多人講
台型黎講應該冇咩人比得上佢
型撚到

睇錯左做auntie are you ok

Billie Jean成首歌係講有個叫Billie 嘅女仔想搵佢埋單
佢interview嘅時候有講過當時有個女仔搵佢，仲同佢講自己個細路係佢嘅，所以佢先寫Billie Jean嚟同個女仔講你個仔唔你我嘅，唔使指意我會埋單

而smooth criminal係佢為Anna Frank呢本書寫，佢係二戰時期嘅一個猶太女仔，最後死喺集中營到

Any link?

但佢亦令到美國啲歌詞內容空洞

唔計跳舞既領域，香港既唱歌界既老師黎講，
以最頂尖既黎計，（睇住eason出道）既聲樂老師，
對mj既唱歌評價都係最頂尖，以舞台上既表演者或者係歌手立場，佢既技術同演釋力無乜可以挑剔；
巴打聽開乜係真係「勁」？

應該係講呢個documentary?

之前有片話依加都未有依種技術當年更加唔會有

其實佢45度有破解未？

勁好聽！

2020年睇返佢d live都係咁正

對鞋丫嘛 申請埋專利

佢後生怕怕醜醜嘅感覺真係好正
同埋佢講嘢把聲真係好柔
但一唱歌就勁有 power 同台型

Don’t stop till you get enough

Rock with you

loli控

屌 係啲傻仔先會拎嚟曲解上綱上線
意思係現今世界好多舞都係由佢而演變出嚟
唔通芭蕾舞都係佢跳出嚟咩 用下腦啦

佢唔係鍾意細路咁簡單
而係當年童星已經紅
失去左應有嘅童年

對細路好除左鍾意之外
更加係自己嘅心理反射
白左淨係識得企係道德高地懷疑人
但自己先係最冇同理心

1993 super bowl halftime show
出場齋企都有種君臨天下嘅氣勢

基本上佢可以話係第一個以跳舞為主紅到全世界既巨星，所有後輩都會學佢d野包括你地最鍾意既泡菜，咁你話勁唔勁

少明星都講得出，究竟有幾on9先會咁講

d 魅力勁到 .. 都痴撚線

由細勁到大
係可惜一次都睇唔到佢既演唱會

頭幾張相遠睇有啲似森美

最重要其實佢好少咪嘴
好多事係因為佢跳太勁 舊時D MIC又掛唔實收得又差先焗住疊佢唱把聲落去
成日睇LIVE SHOW片都見佢係咁搞支MIC

30周年嗰個真係終極版

唔係MJ歌迷留名學野

8 90年代真係全球樂壇既癲峰
歐美亞洲都人才輩出 好多經典

你拎中国歌手同mj比

咁上面嗰啲真係請返嚟㗎嘛

細個呀爸成日播佢啲mv睇
果時覺得真係好正

我心目中得兩個真係稱得上叫明星
Mj同張國榮

佢睇開燒山

其實佢生前都繼續係做緊唱片，有大部份嘅歌都仲未公開（佢生前寫咗過千首歌未出），佢死咗之後頭嗰幾年每年都有碟出，2014年Xscape之後就停晒，其實除咗第一隻遺作碟Michael之外，（當中其實只有三首歌係真正佢生前做緊嘅新碟歌曲，有傳其中有三首歌係唱片公司造假），其他幾隻碟全部都係以前嘅「棄曲」，講真棄曲都咁好聽，真係好想唱片公司繼續出 尤其是死之前製作嘅歌，唔明點解呢幾年停晒唔出新歌

如果上天比佢活多幾年就好 起碼做埋This Is It先帶走佢吖⋯

利申：90後歌迷，佢死嘅時候先接觸佢嘅音樂，而家仲係每日都聽緊佢嘅歌

你咁樣只會顯得你無知

佢係咪好鍾意食kfc

呢段J咗好多年

好掛住佢。。

真係好中意mj永恆經典嚟

佢啲歌而家聽完全唔覺out

以前仲買埋PS3版mj 嚟玩 特登買個PS move

唔知點解感覺上好似麥當娜

細個同老豆老母坐車播呢首好尷尬啲呻吟聲

I love u mj

咪咀
你到底識唔識
舊時既LIVE收音差
同埋佢跳舞又勁觀眾又嘈先會有底聲
你見佢成日搞支MIC就知咩事
佢次次都係唱到好大聲但支MIC廢就係廢

google Martin Bashir

Royal級戇鳩

貓王

佢果種感染力勁到
冇睇開佢d mv嘅話
突然接觸到都會想睇埋落去

你細心睇
佢做完45度個時一行出就會見到台面有兩條野突起左

巴打你嚟？

有時候覺得mj好唔真實 太完美

黑色肌膚給他的意義

仲可以一代傅一代 永垂不朽

佢每一個 dance performance都好撚正

睇吓隻手套

佢同李小龍都係一個無人破到既話

咁都俾D痴女衝到上台, 如果有刀就慘

文明左得唔得先
Social acceptance 大左
光明會又未去到可以操控文化嘅

Media播出嚟 大眾唔接納黑人
咪又係媽媽聲

Forever King Of POP永遠都唔會有第二個人可以取代到MJ

黑人美人魚係咩玩法

一個好出色嘅藝術家

咪媽媽聲囉

佢嘅世界應該淨係得腦燒係勁 其他人都係垃圾

唔係當年拍百事燒傷咩？

估唔到佢身為黑人喺嗰個年代都咁有成就

當年真係黑撚佢仆街
搞到有人整埋啲濕鳩小遊戲 話佢扔b落街要接住咁
有睇番佢訪問 佢傷心到仆街
見住佢un 腳咁去餵b 點知街外笑到佢仆街

吊腳褲得佢一個著得型就真

郭富城呢？

佢有講
無人信佢

Mj改變好多人

diu有聲

功夫佬都係咁著

喜歡同細路仔玩好有愛心

所以咪話好彩哩到無貓王fans，否則又世界大戰

做手術變白呢樣野，到今時今日都好似冇聽過有第二個人做過呢個手術
係就唔洗乜鳩美白護膚品

個時我係諗住黎香港既話幾錢都會睇

咪嘴你以為係你睇開個d？

諗起的士陣成日 學佢

00:45個肥仔
真係好勁⋯ 好似見到耶穌咁

chum mon~~~

Freddie Mercury 呢？

佢d mv 可以當電影睇 後無來者

Billie Jeans

佢覺得啲小朋友好有童真，唔會好似大人咁害佢
點知一樣俾人屈錢
同埋佢話過自己因為老豆成日逼佢表演搵錢，失去左童年

Queen完全唔係果個level
Elvis/Beatles/ MJ 先係legend 中嘅 legend
要有社會phenomenal 去 back up

細個唔識野仲問老豆點解鐘意佢
大個睇返真係
真正king of pop
無第2個

我都好鐘意Elvis 㗎
但年代差好遠 風格又完全唔同
Elvis 都有拍音樂電影的 果個年代又係超前衛

唔識欣賞 同羅志祥有咩分別

呢個好經典

只係呢個世界唔配有MJ

男人有原罪ma

你睇吓宜家踢爆哂尊尼特普個前妻講大話， 出軌， 呃錢， 斬人手指， 家暴

當日屌尊尼特普果班垃圾全部潛哂水

佢個女 好正

無端端做乜砌佢

反中撚炒左車未呀？ 答喇 支那賤畜五毛小子

中美和好，反中撚炒哂車

花拳綉腿功夫俾西洋拳一秒KO，型鬼咩。

真係 我細細個未見過亦都冇聽過佢啲歌
但係啲人講Michael我已經識接Jackson

我係Queen fans都覺得佢唔夠MJ黎

其實到依家有無人知佢個45度點整

你都弱撚智
咁撚樣叫典解？
「全世界嘅舞步」同「現今世界好多舞步」前者係全部 後者係大部分 完撚全係兩回事
如果你一開始用後者撚有人得閒串鳩你咩
兒登仔真係兒登仔 自己表達能力差柒咗竟然可以改講法再調返轉頭話人曲解 笑撚死

利申 同意MJ好撚勁 但好心你柒撚咗就唔好亂吠

佢係好樣衰, 但佢真係一個巨星黎, king of pop

黑人洗撚平權咩

去漂白啦

一首咁怪既歌但配佢最成名既solo舞段

係你on9理解能力差姐，
你唔係真係以為全世界所有舞都係佢諗出嚟呀？
中學畢業未? u grad未?
少咗好多兩隻字要串鳩人? 邊個on9呀？

小朋友心態郁啲串鳩人又唔知自己柒
創造世界 好撚好笑呀

有無人屈關成就咩事
佢嘅成就點都係人類最高點

記得佢未死個陣
香港偶有報道都加句過氣天皇咁形容佢
仲有根本係老美成日妖魔化佢,成日笑鳩佢玩鳩佢
未死個陣比你地摧殘到垃圾一樣
到死左後就大事咁宣楊番佢

唔識去問下燒山囉

勁成點
我問條女 Big Bang 定mj
秒答mj for sure
可能有人話時勢做英雄，不過以前既人都局限於果陣既潮流，文化，道德，各種各樣
King of pop 無咩可以質疑

Freddie

講左啦 佢對鞋係特製有機關

燒傷係佢整容嘅導火線姐
佢本身就有皮膚病

邊首

我諗極都唔明佢點解可以自轉咁耐，好似對鞋同地面冇摩擦力咁

雖然我玩開係hip-hop 但係都鍾意the King of Pop
簡直係鼎鼎大名 你講跳舞 邊個夠佢勁
個個都想做佢接班人 我同你講 跟本冇可能
除咗跳舞 佢唱歌又好 所以佢fans係無數
戴住一隻白色嘅手套 我講邊個 你已經知道
呢首歌仲係咁好聽 全世界都認得佢把聲
雖然你離開咗我地 我地永遠都唔會忘記你
所以一定要搞清楚 MJ係只有一個
一定要搞清楚 鼎鼎大名係邊個

捐錢最多
真係一個好好既人黎,純真既人,只係因為冇左童年所以想追童年
點解攪成咁
佢一定覺得大人世界真係好黑暗
又創作好多有意義既歌
man in the mirror
we are the world

呢個自己玩到有愛滋冇咩值得可憐
成就高都係咁話

仲有 earth song

heal the world

勁多關於世界既歌

因為的士就係跳佢起家
嗰陣的士中三四 (唔記得) 攞左個咩比賽的「最合觀眾眼緣大獎」
校長就成日要佢喺學校跳 (開放日, christmas), 次次都係dangerous
但好衰唔衰跳mj只顯得佢更柒, 全校都笑佢on9

我U grad果陣我怕你奶都未戒啦兒登仔
我就緊係唔會好似你咁on9話全世界啲舞係佢創
而呢句嘢正正係你自己口中講出黎喎 柒頭
你expect個個睇完你句就自動補腦理解到你嘅「全世界」=「大部分」？

你自己弱智表達能力有問題就唔好話人理解錯啦
我怕你將來考DSE中文肥佬

唔明邊度樣衰？ 佢好多2000-2009 嘅圖片比黑記p咗圖 自己Google

全世界嘅舞步都係由佢而黎
然後比人笑就話其實只係想指大部分舞
你岩做狗官呀 搬龍門搬得幾撚快幾撚肉酸仲要死撐

岩岩搵番黎睇
日本既節目真係好有誠意
完全想像中果個情景係點
俾著我見到C朗碧咸都會咁

歌黎？

國外班女權撚縮曬入老母個西度

金正恩咁

個陣時大家對愛滋病認識唔深

你都真係幾撚on9
你get撚錯之餘仲要串鳩人，
然後話人搬龍門
郁啲就撩交嘈，同啲毅進黑警真係無分別
自我膨脹到呢

如果micheal jackson係香港人，上殘酷一叮可以頂丁幾秒

we are the world
we are the children

漂白戀童

最尾腳尖掂地嗰下差啲仆街

係呀係呀
小粉紅話全世界人類血統源至中國人添呀
我依家明啦 原來佢地想講大部分啫佢地無錯
全靠你嘅支那思想啟發到我

死Gay佬玩屎忽玩到生愛滋
雖然音樂成就好大

古往今來唯一一個著黑西裝條西褲吊脚，入面有對小白襪，仲係到R袋，而你會覺得佢型既人。

當時都無人咁提/講愛滋
佢死咗無耐就有雞尾酒療法
好可惜

Moonwalk痴撚線 到宜家都唔明點樣可以
好似向前行緊咁打倒"t凳"

MC Jin 鼎鼎大名 佢幫Billie Jean加咗段rap

以前個this is it電影個個星期睇幾次

用埋啲垃圾例子以為自己好有point
你邏輯真係有問題喎，小粉紅本身加唔加大部分三隻字都係錯，我個句本身就係啱，點估到有啲on9仔係要加好多兩隻字先會明，咁單純以為所有舞都由佢而來，柒唔緊要，get錯咪問囉，串鳩人就即係你on9啦。

一撚早就話你條on9仔上綱上線，支那思想都出埋，咪以為一味地搬高官呀，支那呢啲說話出嚟侮辱人然後自己感覺良好就覺得嗌贏人，都要有point先得㗎

Super bowl 個live 勁正，反睇左好多次

啱？邊撚度啱呀？果然係支那種 柒左死都唔肯認
喂仲要你拉返上去睇下邊條柒頭屌人先啦 以為屌人唔使付出代價呀？

錯在你get錯囉醒未呀？
你講得我講錯唔緊要
但你講創造世界、小粉紅、支那思想就離哂題啦，為嘅係想侮辱對方，但就係無point，
當你隔幾日冷靜番回歸現實，你睇番你上面個堆嘢就知自己幾咁9up

係呀打少好多兩隻字＝支那種，
就呢種判斷嘅人你話你幾咁on9
繼續上綱上線，為攻擊而反駁，唔駛有point

班左膠幾時先還佢一個清白

要point呀？呢個就係point 一開始已經指出你嘅問題你要扮睇唔到要搬龍門咪同你玩泥漿摔角囉
你解釋到你第一句邊忽表達到後者嘅意思我話你叻 唔撚好同我講你心入面係咁諗就係咁嘅意思呀
自己表達差我只係話你吹大咗就玻璃心發哂鋼屌人話人傻仔先,自己屌完人好意思話人撩交嗌
好難唔話你似支那人喎

其實will.i.am 係mj 死前兩個一齊錄左一d歌，但will.i.am 唔肯拎出嚟，因為佢話mj 生前唔滿意d作品如果死後拎出嚟覺得對mj 唔尊重。

Xscape 其實係invincible 時期落選既歌嚟，估計大約1999年個陣錄

你連創造世界係邊個講都未睇清楚
睇黎你真係弱撚智
仲有都係果句 你自己睇清楚邊個屌鳩人先
唔好以為屌鳩完人 比人屌返轉頭就可以扮無辜

你認同佢嘛小粉紅 支那思想

地球上應該冇人夠佢跳舞好睇，以後都唔會有

講到明係啲傻仔上綱上線
你又真係on99對號入座

嘩 神級logic
我quote你覆佢嘅回覆=認同佢
好心你柒撚足咁多次咪認柒囉
咁撚樣都可以屈
唔好扮睇唔到啦 你解釋咗你第一個回覆點樣可以理解成全世界=大部分先講嘢啦 柒頭

你搵地球使上最強巨星同個出左東亞冇人識既靚妹比？

繼續上綱上線吧小粉紅
繼續自我感覺良好，你話柒就係柒，係支那種就係支那種

OK 完成理解到你嘅logic
覆你quote人哋嘅回覆=認同你quote嘅嘢
但你直接quote人嘅回覆屌鳩人=人哋對號上座
笑撚到仆街
咁撚樣玩法真係唔撚夠你玩

哎喲 自己都解釋唔到喎
繼續spin走啦

用下你玩法先
我quote你啫
撚有話係講緊你
你知自己柒咗對號入座呀？

駛撚解釋，你係邊個？真係唔好放到自己咁大好無？
要講就一早講咗，你條on9唔明就成世都唔明，繼續小粉紅、支那思想、支那種講其他嘢吧

你要對號入座姐 要衝出嚟認傻仔然後發狂屌人我真係幫你唔到呀小粉紅

真係legend

有聲

你有主語嘅第一人稱，擺明講緊我
我係第三人稱，係咪要教埋你中文呀小粉紅

一早估到你會咁講 多數解釋唔到啲loser就用呢句埋尾
自己追住黎屌足幾版然後話人放大自己 咁你一開始咪撚覆我啦柒頭
Btw 我無睇到自己好高 我都係無聊當撚下狗啫 撚到悶你千祈唔好再覆我添呀

有買佢演唱會dvd都睇到 鏡頭會錄到間唔時又有人比人用擔架抬走

諗起之前個post有人話bts仲紅過michael jackson

又係度自我感覺良好喎
邊個撚邊個都未知呀？
支那思想

又覆
但死都唔肯覆下點解釋自己偉論
咁邊個撚邊個好明顯啦下話

反得MJ既都係傻閪黎架啦

好多時潛意識既野。

種左落你到你都冇察覺姐

唔知點解追親BTS嘅都好似弱智咁
以為BTS無全世界

無人整 MV 會揼本得過 MJ

要撚狗緊係繼續覆啦

同你講嘢十足同小學雞嘈交
我話你支那仔小粉紅你又講
我話撚狗你又話撚狗
依家玩閘住反彈無回頭？
想學人撚狗就比少少質素唔好抄我口水尾先啦

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

好想知你聽開啲咩

整容係演唱會rehearsal 仆崩鼻焗住整

咪嘴 係咪上youtube 睇下片都咁懶？

你知你小學雞呢小粉紅
支那種繼續衝出嚟柒，繼續為鬧而覆呀
撚狗撚都幾開心
由你一開始起哂槓發哂狂到而家扮睇得輕鬆，
呢個轉變真係好睇

佢係唯一一個歌手齋企喺個台度一分鐘唔郁，啲人都狂拍手掌。話bts 好勁果啲試下bts 照跟住做會點

啲差不多先生係咁架啦

又抄屌比啲自己嘅新意啦
起哂鋼就一定要keep落去㗎咩
就係講講下發現原來你條友根本on撚9 叫你解釋又唔敢出聲
屌黎都曬鳩氣 當你係狗咁撚算
留名睇你再抄我講嘢

Exactly兩句嘢完全兩個意思仲話人get唔到
自己on9仲好意思大大聲屌人轉頭
比機會佢解釋下又知自己柒咗唔敢回應
睇住佢成個傻鳩咁不斷死撐真係好撚肉酸

當年衰咩收左皮?

出咗咁多聲又點唔出聲呀小粉紅
你講嘢比啲logic好唔好
幾句說話＝支那種
你話你係咪on9呢
繼續自己感覺良好，話人地係支那，人地就係支那，人地抄你，就係抄你，繼續自說自話，繼續自己打j

訓左無睇 咁你吠咗咁耐即係解釋咗未？

分別係羅志祥學MJ又學得柒

要學唔難 , 但要做到佢咁自然係好𨶙難

睇this is it MV 覺得佢完全導演晒成個表演節奏。幾時 freeze 幾時做乜佢心中已經排好晒。最勁係佢可以一路跳一路唱，把聲仲係咁穩定。佢果首 you are not alone 聽到會自動標眼水，真正係touch your soul

你真係唔睇字，索性長瞓啦，又忍唔住覆
一早講咗你又要人解釋，老人痴呆定盲撚咗呀覺唔覺得你小粉紅個例子、支那思想呢類說話好on9呀？比我講完自己都發覺on9而家唔講呢類傻鳩說話嗱？

我記得係個黑記梗硬逼mj示範喔
mj本來唔想跳 不過太善良唔好意思拒絕

你老母生到你咁蠢真係可憐

有人試過想auto tune佢把聲，結果點tune都只會更差，啫係佢把聲已經係最optimal，冇得tune

原本黑黑地咪幾靚仔

真我老豆依家仲成日著白襪唔知係咪因為佢
我成日話我老豆著到成個小學雞咁唔係人人carry到

哈哈，好過你淨係做鍵盤戰士

dangerous一定係依條

想走

唯一配得上「天皇巨星」依四隻字既人

Man in the mirror

防彈世界第一

未聽過sor

billie jean 去到bad tour second leg 我覺得先係唱最得最好聽

根本拿韓團同佢比個啲覆都可以廢撚事
點解會認真對待

兩個MJ拍 MV超勁，
舞蹈之神加籃球之神
有今生冇來世

星爺都有幾段抄佢

007, 斧頭幫

叫你解釋你第一句點樣有第二句嘅意思呀
唔係叫你講點樣用第二句去取代第一句就算
係兩回事黎 睇黎你又睇唔明
同嘅讀書少無邏輯嘅人講嘢真係好辛苦

我因為佢客串特登入場睇 MIB

between, 當年香港戲院有上映過 Ghosts

影響左極多年輕人,想去跳舞

到而家仲有好多模仿佢既比賽,專門模仿佢既人

有咩歌手會比人模仿,唔係指唱,係指模仿佢整段舞曲

證明個真係極具個人既獨特性, 真係模訪者未做之前,一睇就知係MJ

睇個dislike數好似冇人識佢喎

好掛住 Michael

最記得MJ為咗比記者影得清楚啲，將個BB申出屋外面

除跳舞勁， perfect pitch無人能及

睇番佢差唔多過身前個d片, 好多都係觀眾一見到佢已經喊哂口咁

個時佢已經被攪到聲名浪蓆,好多年都冇出現係大家面前

真係過氣咁樣,消失左,大家一見到佢就真係忍唔撚住

如果比我代入香港既話,可能會係周星馳, 好多年已經唔見左,但大家都真係曾記好中意佢,到而家都係記憶中, 如果佢突然出現番係觀眾到,真係都會喊出黎

又支那思想又支那種又讀書少
final fantasy wor 小粉紅
鬥學歷我諗你無資格
不斷幻想啲嘢出來當事實咁ono嘅

角度唔得。呢條片第二個角度正好多。 btw應該冇記錯

忍唔住又再睇多次

當年電視會播Mtv嘅年代第一次睇
正到暈。

呢個世界好撚邪惡。

有無片

我有個中學同mj好似樣

個仆街黑記有無中肺炎死

你啱。黑記dklm

未。

佢twitter仲周不時有入去屌佢

He brought lots of joy to the world!
Yet, all is vanity.
Stay focused on and follow your dream!
Life is super short!

屌你老母呀
引人人反iu？

MJ仲要本身唔靚仔
鼻扁嘴突黑人樣
同我地鍾意既西人高鼻深五官完全唔同
但任何人泊埋佢度都唔會型得過MJ

80年代呢個mj
90年代又一個mj

有邊個功夫佬真係打得架？泰拳都秒晒你

我覺得係佢狀態最好既時期 之後dangerous tour雖然都係唱得好有power 但係我覺得都係無bad tour果陣把聲咁靚

真正既天皇巨星就係即使你著條吊腳褲加白色長襪，再整件白色底衫行上台都係咁有台型而且仲要瘦到排骨咁

而果個人就係MJ

佢應該收埋六舊腹肌嗰隻喎

走啦臭雞

起下你底 再睇下你話鬥學歷無資格我笑咗出聲
考DSE年紀大極有限學人講學歷但你想話自己拔尖資優生呀
喂等陣先唔好又離題啦支那仔 解釋到未呀

佢好似有講過佢果種叫舞者身材

但正常外人見到咁瘦就自然覺得係排骨

第一次呢張相

第一次見

你又講返我講嘅嘢

佢為世界帶嚟永不過時嘅音樂同舞蹈，仲有一顆好善良溫柔嘅心，好難再搵到一個咁有影響力又咁好心嘅巨星
佢係我嘅inspiration，希望天堂嘅佢一直幸福

鳩企兩分鐘，歡呼聲無停過，果種魅力真無法形容

我呀爸都咁講，仲話帶埋我呢個小學雞去睇

MJ 應該算我啟蒙

神降臨一樣
啲後生唔會明

假膠？如果真心嘅bts真係多得你呢d垃圾fans引戰

Unmatchable

然後有啲人話bts 好睇啲

除咗整容有咩叻

好掛住佢
好開心連登仲有咁多MJ fans
希望佢喺天堂可以開開心心

我都係 好感動還返佢一個清白

死左先有咩用
含冤而終咁

起碼粉絲會開心啲
一講話自己係MJ fan 就比人笑
又講啲難聽嘅嘢 好難受
自己比人笑都算 點解要笑佢？
自己無知就笑人

平時睇fashion show都唔太識欣賞
但MJ著到好似全世畀只有佢carry到咁

我反而覺得MJ 始終係上代嘅天王，有人唔識唔明係唔出奇，要真係鐘意音樂鐘意跳舞鐘意睇舞台效果嘅先會真正明點解佢係勁，到今時今日都無人超越到佢。換個角度睇，依家仲有咩人係真係鐘意聽歌，根本個個睇歌

Legend

巴打你個名

He deserves a better life

一個人要積幾多幾多陰德, 先可以睡夢中無痛苦咁走...
咁諗會唔會舒服D?

between, 我更擔心佢開50場演唱會會迫死佢

痴線佢著女裝Givenchy都勁好睇

圖

咁上身好中性既
不過真係好撚型

有時睇返We are the World真係好撚嬲
點解啲so-called celebrities喺MJ被屈嘅時候唔幫MJ

我愛MJ
依個世界好人冇好報 永遠賤人先係笑到最後
佢早啲走都係好事 唔使再受苦再被逼害

唔好講50歲人體力應唔應付到
一有咩差錯又會畀傳媒大肆報道
佢咁完美主義點接受到自己出錯
或者一個永遠開唔到嘅show先係最完美
永遠活喺人們嘅幻想之中

我舊年去左 Neverland 同 Holly Terrace 探佢
總算完夢了

其實係因為佢係mj

巴打點去？ 公開開放既？

Neverland 比較麻煩
搭飛機去 LA, 轉長途巴士去 Santa Barbara, 再搭一個鐘 Uber / Lyft
真係好荒蕪, 連電話都收唔到, 好彩個 Lyft 司機好人, 肯載返我回程

唔俾入的, 在門口影相打卡, 同個護衛吹水

墓園可自由出入, Holly Terrace 要家屬先入得
Fans們都係在 Holly Terrace 門口擺花

Billie Jean

後來will.i.am想放一首入自己隻碟，又到MJ遺產管理會唔俾

MJ係完美主義者, 佢覺得唔OK就收埋唔出
所以我好反對間仆街唱片公司發死人財 果隻碟D歌假到飛起

睇 This is it 都已經見到佢綵排係幾撚認真

勿相認

好有心
巴打

係我見過都型嘅紋身

最

拎支son呢撚樣比

On9

係遺憾
遲左十幾年既旅程

Mj個唱法好傷聲帶架

我果陣小學，真係聽完冇諗就信架
要大個左，你地又講起先知

我相反 好想聽下佢本來打算震撼世界嘅音樂，如果佢仲在生嘅話當然未必會出落選嘅歌，但係而家佢已經唔喺度，佢嘅聲音係無價之寶，我唔介意佢哋發死人財，只要佢哋做得好好睇睇就得

隻碟除咗「疑似」造假嗰三首歌之外，其他七首真歌都好正吖
Best of Joy係佢最後錄音嘅歌
最正係Hold My Hand，佢生前都打算用呢首歌作為新碟first plug
Hollywood Tonight我覺得MV版嘅Throwback Mix比Album Version更加接近MJ原本想做嘅風格

嗰三首疑似假歌，其實我覺得音樂係佢做嘅，Vocal就唔係真MJ，不過我真係好鍾意Keep Your Head Up呢首歌，如果真係佢唱嘅話就好

Donald Trump: Michael Jackson Is Being Used To Make Money

用錯字

sorry

講真設計點都係老佛爺掛

同意巴打講法
佢人都走咗 唔會再有新歌推出
聽唔到佢新歌 聽吓佢未完成嘅作品都好呀
我最鍾意係Best of joy 聽親都喊
好想睇佢唱一次live呀

認真 kpop stans真係要學識尊重下人地既偶像
粉絲行為從來都係偶像埋單

有冇銅粉？

就算係bts本人 我諗佢地都有聽開mj
佢地聽到自己粉絲講呢啲野 應該都會好反感

等等
哩個世界係冇漂白技術
如果有啲美容院一早就sale到仆街啦
佢係有白化病然後要靠化妝遮住

佢有講過每隻碟會寫8百隻歌度，之後錄一百隻度再簡，所以其實應該收埋唔少

邊個係bts？
我身邊冇bts粉喎
仲有mj fans係遍布全球，哩樣嘢真係冇得抝

唔想星座撚但佢真係好處女座

我覺Escape係幾好聽的

當年韓國冇流行歌曲？
多謝你間接話我知mj係行得幾前

mj 係全球最出名既人
佢全盛期影響力可能同耶穌差唔多

如果仲起到應該會唱返幾手撐醫護人員，可惜無如果

黑人冇離棄佢就知啦
一個黑人漂白自己
黑人仲會原諒佢咩
事實黑人一定知根本冇得漂白

我sad到而家

Xscape 呢首歌佢在生前已經流出左

場演唱會愈睇愈少人，暈哂d人

仲sad緊

所以肯肯定係佢本人的

我都係 有時夜晚諗起啲人對佢咁衰會好心痛
諗到個個都笑佢 佢又冇乜朋友 成日夜晚收埋係度喊 好孤單 感覺冇人明白佢嘅情況佢嘅感受 自己都忍唔住喊埋出嚟

Loving you好好聽
好冧

Prince當時同mj有冇得揮

我alevel㗎on9仔，睇嚟你露咗底喎dse雞

同期田徑界 Michael Johnson

Loving you 好正

Love never felt so good同Slave to the Rhythm都好正

巴打, MJ絕對唔是負能量撚
諗下D開心嘢
佢有 Paris, Prince, Blanket 三個, 佢最後有勁用心搞演唱會
咁多年D官司, 負面新聞都打唔低佢
佢繼續做音樂, 繼續做慈善, 繼續寫歌屌黑記屌狗仔隊屌法官
佢覺得自己慘咩？ 冇喎
佢都唔放呢D在眼內
反而佢最耿耿於懷既係佢冇童年, 但呢樣嘢轉化成為動力, 佢做好多好多嘢去幫其他小朋友, 令佢地有一個愉快既童年

如果俾著而家D偶像派, 邊頂得順, 又話心理壓力大又話情緒病又盛
但MJ呢? 佢會話
"I'm standin' though you're kickin' me"

首歌真係好正,
係呢個時候又有update mv...
好感動

你講得好啱
佢真係唔會self-victimize 要好好向佢學
"He got kick in the back, he said he needed that!"

我仲sad緊係因為
我 好 唔 捨 得 佢

2020年啦
仲將愛滋同Gay link埋一齊
濫交就算屌男定屌女都會中啦
你真係好撚老套

巴打你段野講得好好 睇到我眼濕濕
佢真係一個好勇敢嘅人
無論疾病定官司都打唔低佢
啲人對佢幾衰佢都用愛回應
有邊個做得到

佢講野把聲好中性，唱個陣完全唔係咁
仲有海涿聲真係好勁

佢講嘢把聲好 soft 好 sweet

有人話佢係長期chok聲

痴撚線
叫果個人chok黎聽下丫
蕭叔叔咩

其實咩貓王同其他咩巨星有得同mj 比咩
mj 唱已經唔使講，唱碟仲健力士紀錄
舞亦做到舞王
仲有唔同既音樂風格
要rock 又有
演唱會更加係high 到震， 相信所有人既演唱會都比下去
簡直係音樂界既奧林匹克
有人可以比得上咩

Lisa 佢前妻有話其實私底下對住自己中意既女人 佢把聲其實會沉啲 唔知係長期chok定對住老婆chok

佢把聲太soft,唔chok 真係唱唔到咁

係呀！就係呢個Game！ 細個同細路瘋狂打！記得仲有猩猩㗎！

陳偉庭

Speechless 都好正 唔可以唔講
每次聽到喊

Xscape 係Invincible 個陣MJ無簡到有傳過諗住放係下一隻碟度，但因為流出左所以MJ 就改變注意~其實Xscape係好典型MJ style 既歌，我記得流出左個陣第一次聽已經好鍾意~佢之所以落選其實應該同Invincible 既曲風唔夾

你令我諗返起一段無意中睇到既訪問

佢講返當時同 MJ 講過電話
佢果種 lost of word, 腦海一片空白, 同埋 MJ 講既嘢
好真摯

He's goneeeeee!!!!!!

Xscape 超正
超有故事感

估唔到香港咁多MJ 粉 點解我身邊啲人連句英文都唔識

中左中國廢炎了

如果唔係04年個單官司，我相信number one 之後仲會有新碟面世

MJ 真係Legend嚟 好掛住佢 佢所有歌都好好聽

係有少少吊高左把聲，近假音咁講野。
佢正經講野嗰把聲係應該係super bowl 中場表演，唱heal the world 之前講野嗰把聲。

仲有In the Closet中間段讀白
比佢平時低音好多

2000 Watts 把聲反而係 chok 啦下話
完全唔似佢平時

You may now apply
Your 3D glasses

型到裂

唔係白化病 係白癜風 vitiligo 兩者有分別的

可惜俾人屈

我最傷心係睇佢份驗屍報告
喊左我好耐

(一開始我唔敢睇, 太虐心)

佢平時要靠藥物幫助瞓覺, 未出事前果個劑量係重到痴撚線
我地一直都唔知架! 佢從來都唔講佢身心所受既壓力!

同埋報告列出佢過瘦, 有 vitiligo 等等
心up死我

我係因為MJ 所以D英文好左
而家有信心同鬼佬講 I go to school by bus

即係 白蝕 ？

一定有，02年已經同Barry Gibb錄All in your Name，諗住04年出新碟
06-08年一直都有錄音，09年錄左Best of Joy

打算一路做This is it一路錄碟，仲打算This is it開show就正式出歌（首歌唔係this is it）

佢死之前其實做緊兩張專輯，一張Pop，一張古典純音樂

佢復出之路受盡阻撓，好難唔令人相信背後係有陰謀
好大機會同佢手上嘅版權有關，當中係包括貓王、Beatles，而呢啲版權係佢死咗之後都俾人賣晒，間接證實咗陰謀論

點解佢個女咁白人feel

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

D background dancers 都好勁啦 去哂邊？
跟完MJ應該係人生最大成就 此生無憾

呢個正，Superbowl 1993，城城都抄佢彈出果下

喂我都係
細個睇佢啲interview 唔識啲英文突登去查字典

我討厭郭富城, 覺得佢淨係識抄MJ, 或者跳 para para sakura...

直至到今日
我對城城改觀

依家啲歌手真係好廢，乜鬼Drake, Travis Scott, 連Ed Sheeran 同Sam Smith 同MJ 都跟本無得比

因為天使係中性

白癜風（Vitiligo）也稱為白斑、白蝕，是慢性的皮膚症狀，特徵是皮膚部份部位因為色素脫失而出現斑痕。

白蝕少啲人講 不過你都啱
between 佢有講過呢嗰病架 係奧普拉嗰個interview度提及過

我都係
成績又進步咗 愛心都多咗 學識去原諒人

我到而家都唔夠膽睇This is it 我驚我喊死

放心, 一定會喊死的
我第一次入戲院睇, 由頭喊到落尾
第三次入戲院睇, 先勉強睇得哂全部

多謝MJ, you are my hero, you are my angel

我都有白蝕, 一撻撻細細撻咁
D外國同事好奇問咩黎 (佢地真係唔識架喎), 我會好 proud 咁講, MJ 都係呢個病所以變白左

我諗我係極少數有白蝕而覺得開心既人

🤗放下成見 欣賞下值得尊重嘅嘢
個人都開心D

咁又唔好咁講 開朗都ok嘅 起碼唔會因為有呢嗰病而令到自己成嗰人好down咁 雖然會唔開心其實都正常嘅
不過呢嗰病好似唔可以長期曬太陽 同埋要成日帶遮同太陽眼鏡 仲有要著長袖衫褲 會唔方便

係~佢係01 年講陣講過之後嚟緊個10年打算會出碟出密d，因為佢之前平均每10年先出得2-3隻，但可惜個單官司之後對MJ 無論身體上同精神上既修害實在太大。
佢手上既歌曲版權唔止貓王、Beatles呢d~連Beyonce 個D 都有，當時this is it concert 由10場加到50場，仲要係隔日開一次，個時已經擔心佢頂唔頂得順，成件事分分鐘係陰謀，因為主辨單位驚MJ完成唔到會損手，唯有狠下毒手之後claim 保險。

年經

mj唔止一種皮膚病
有白癜風 同 紅斑性狼瘡
已經好撚慘 仲要俾人屈漂白

Exact7ly mj成日都講love L.O.V.E love

我冇所謂呀, 因為我係遺傳白蝕
老豆有, 細妹有, 所以我有都好正常
touch wood 暫時都在D著衫會遮到既地方

毒撚唔會曬太陽, 冇問題

佢宣布加場果一下, 我都係擔心而唔係開心

冷門慢歌，我最愛on the line, 真係好好聽

我都係入戲院睇左幾次
果陣係同香港fans club 既人睇
唔知呢度巴絲有無join 過？
大家都當真演唱會咁睇拍晒手

gotta put your heart on the line, if you wanna make it right
you've got to reach out and try

冇, 我太毒, 冇參加過任何香港 fans club 活動
(應該話我唔知香港冇 fans club 同埋 當時我未上高登連登)

55 無記錯MJ都好似係家族遺傳有
咁OK啦 咁你應該唔會太擔心呢個問題

應該話我唔知香港有冇 fans club

打少左個字sor

老啦

佢同波姬小絲段感情真係好可惜

果陣仲係學生，未有能力飛過去睇
眼見堆叔叔同阿姨一早就買晒conert 票同book 晒酒店，知佢地等左十幾廿年終於諗住可以去英國睇live 完夢， 我諗佢地真係好傷心

鐘意小朋友鐘意到一齊訓咪戀童囉

在床上 pillow fight 是犯法嗎?

啱呀！呢首真心好好聽仲有好多冷門嘅歌都好好聽 例如Fall Again,Give in to me, price of fame etc

someone put your hand out
(是咪唔夠冷門?)

我鍾意speechless, 係MJ自己寫

呢首夠冷門仲有入面Album嘅其他歌有啲都幾冷門下
我最鍾意Mind is the Magic

同MJ合唱Mind Is the Magic嘅Roy Horn尋日死咗

巴打你終於入嚟
MJ post點會冇你份

瞓=瞓覺=合法
唔好下下覺得「瞓」係搞野

我唔敢太高調呀嘛 而家仲整緊條片 到時記得支持下!

其實呢首係每一場Dangerous Tour都必備嘅歌嚟
佢係喺MJ休息/換衫嗰陣 攞嚟播純音樂
所以又唔算特別太冷門
不過要去到12年後先發行有人聲嘅版本

巴打你都幾快手!
我岩岩開返個mj ig喇
如果你唔怕自爆嘅話 可以inbox我傾下計

我係絲嚟
你開心返啦？

還可以啦
見到呢個post咁正面咪開心囉

呢首都算出名

又黎串鳩你DSE又想串返我係DSE
你邏輯真係有問題如果我係DSE雞會撚唔會用黎串鳩你考DSE呀
你由頭帶到尾一直顯示自己幾撚無腦 弱智真係弱智

我鍾意Dirty Diana 同Give In To Me

冇人有mj 咁強烈既個人風格

咁你咪on9囉，何來dse
你話你係咪柒，覺得自己串鳩到人，其實只係自己ff咁大個人做乜仲咁撚on9呀
基於自己嘅ff嚟拎滿足感，所以從頭到尾都話你無point，有point就唔會老作啦搞清楚邏輯未呀？

舉小粉紅、講到去支那思想、支那種、而家無啦啦講DSE下次又ff啲咩新野呀？你老母都幾慘，生咗個弱智仔可能前世做雞今世有報應

佢幾乎全部兄弟姊妹講嘢都係嗰個tone，即係全家一齊chock聲？

同期：rick roll
dklm 老撚土到

佢同呀哥Prince個媽媽Debbie係白人嚟㗎嗎。

世嘉幫michael Jackson 出過一隻game, mj 出大技時, 怪獸會同mj 一齊跳舞

果然係支那仔
駁唔到就嬲到拎人老母黎講😂
你仲唔快啲講句NSML?😂

MJ真係超正能量偶像
我都係後mj迷
咁快就鍾意左佢十年
當年佢死左出左opus 個部巨著
我搵人代購
本嘢10幾kg 拖返屋企
諗起都好瘋狂

中意左十年
即係佢死左先中意?
突然留意?

係5000人暈
23人死

佢間公司又係幫唔落
當mj搖錢樹

廢事再同你玩泥漿 玩到悶又阻人討論😂
由一開始自己亂屌人又扮無嘢自己柒撚咗比哂機會你解釋又解唔到,有哂point駁到你出唔撚到聲就扮睇唔到然後打稻草人
想學人撚狗又撚唔起淨係識執人口水尾都唔知做乜柒講中哂又話人FF嬲撚到要淪落到NMSL之流
笑撚到我

推介大家睇 mj嘅 private home video
我重睇左好多次
睇左就明mj份人真係好簡單
依個video係個時佢比媒體寫太多負面新聞
所以佢先自己拍片展示下佢平日嘅生活

係 個時先16歲 原本知有依個人 但唔知佢咁勁

仲好意思話講中哂，阿q嚟喎

咁都幾強
一中意就代購咁多野

老美班仆街媒體
人在生既時候不停抹黑佢,明明係自國一個咁偉大既人物
錫佢都黎唔切啦
到死左就好似將佢抹黑過既野唔見哂咁
完全一面倒咁追封

我果陣係小學雞 連有冇呢個人都唔知 電視播breaking news話佢過身 唔知點解sad咗一陣 然後就成為MJ粉 可惜太細 唔知有MJ fans club

個時真係突然就好迷
後來傷心左好多個月
個時佢追思會 凌晨喊到收唔到聲
同埋後來香港有mj百人跳致敬
好有幸能成為其中一份子

我上YouTube見到 冇我份 好sad

個期佢啱啱走 勁多新mj迷
有期hk個mj fansclub要停收會員
仲有當時有d前mj迷都會覺得後mj迷係一時衝動
先跟風鍾意
不過時間可以證明一切

有時都會諗如果個時係再大個d
有一定經濟能力 可能可以去睇佢演唱會 可惜只可以係mon前睇了
this is it 上個期 1個人去戲院刷左好多次

咁而家大家去咗邊？ 仲有冇fans club?

後來轉左係fb上面 不過而家多數用黎發怖d消息
我有係外國一個mj fansclub就每年會組團去獻花
亦都可以比錢佢地買花去送比mj

我都知外國果啲 ig好多
咁依家大家仲有冇聯絡？

Dangerous世界巡迴演唱會（英文原文：Dangerous World Tour，簡稱Dangerous WT），是已故流行樂天王麥可·傑克遜的第二次世界巡迴演唱會，開始於1992年6月27日，結束於1993年11月11日，共69場表演，橫跨非洲、歐洲、亞洲、南美洲，入場歌迷共計390萬人。美國著名導演肯尼·奧爾特加在此次巡演中擔任分級設計製作的職務。該演唱會全程由百事可樂公司贊助。該巡演的總收入高達1億美元，傑克遜將它全部捐獻給了包括治癒世界基金會在內的傑克遜成立的各種慈善基金會。

the one and only

係鬼，睇下mj死左成十年仲要整套leaving neverland鞭佢c就知就算fbi出左幾百頁document證明左佢係清白都好到今時今日好多人仲係扮睇唔到啦，害到佢死左都仲要比人封殺
幾多左膠女權撚轉晒口風一係就扮睇唔到，十年前堆追悼會上企mj個邊既當mj係偶像既仲淨返幾多個真係至少有公開幫口撐佢仲有個件oprah次次抹黑得mj最大聲既就係佢，垃撚圾

有，但好明顯MJ係贏咗

30年前一億美金。

我估就係咁善良嘅mj 身邊開始多咗心懷不軌嘅仆街

個個想謀佢啲錢。

原來戲院仲有開門？ 想去睇

真心勁

Prince想同佢鬥
但完全唔夠抽

佢同Lionel Richie合作寫We are the world, 一呼百應成堆歌手答應演出

我諗bts 應該捐精先有一億

this is it 落咗畫好耐

Netflix 有得睇~

我知…

睇咗做 上個星期

超越時代我人

我係mj過左身果年之後先開始留意佢啲歌，聽完之後你先完全感受到咩叫歷久不衰

俾人屈戀童

其實佢會唔會仲在生
我相信大家都睇過嗰條咩婚禮片，
我記得佢當年有人話俾人迫簽this is it好似係簽撚左好撚多場
會唔會覺得太大壓力所以假死
（利申：細個睇ghost睇撚到有童年陰影，到而家都仲有，但唔可以唔承認嘅佢係真係好撚勁，嗰個年代有啲咁嘅歌，你同穿越時空都冇乜撚嘢分別。）

我細個睇到Ghost嚇撚到自己騰騰震,
當年仲信嗰啲咩扔自己個仔落樓
佢死嗰時我仲記得係零九年
當年成個星期都係播Michael Jackson
但唔知點解越驚就越去search佢啲資料
坦白講其實我覺得佢好撚慘。
呢個咁高成就嘅人俾啲傳媒搞到咁...
佢啲歌同台風真係冇人可以取代到嘅...（佢唱beat it live果下...）
可惜唔知道係咪真係有童年陰影，到而家都覺得佢個樣好恐怖（我知係意外）

咁靚仔都話恐怖

你呢啲全部都係90s
你睇佢臨走嘅時候嗰啲片
同埋最驚唔係佢正常個樣，係ghost果個第一個幾歲嘅靚仔來講都幾恐怖🤡

Rick Roll 到而家都好多人睇架

林鄭月娥 make you cry
林鄭月娥 let you down

佢大紅大紫後, 感覺上好多人痴埋佢身邊搵錢 / 搵著數 / 搵黑材料咁 想迫死人咩

Diana王妃咪一樣, 都係俾狗仔隊迫死

廿年前上網未流行, 傳媒就係靠狗仔隊 / 黑材料發達

唉.始終佢咁有價值
有好多野唔到佢揀啦
佢成世都冇咩過普通人的生活
佢都講過最鐘意易容.變做個普通人.就可以去下主題樂園玩

睇返佢最初張相
真係認唔出

果一日係冇可能忘記
瞓醒擘大眼收到朋友的 SMS (對, 當年係用 SMS 通訊 ), 之後開電視, breaking news... 我係暈左一下, 完全反應唔到

咁所有明星死果一刻, 都有好多 "突然fans"
我地有幸生於有 MJ 的年代, 好好彩

睇咗做 上個星期 +1

2020年聽 Dangerous 都唔會覺得 out

agger

佢開心就好

其實睇佢個D片都唔覺得佢真係走左
總係覺得佢仲係30幾40

你講得好岩
梁朝偉都可以去二世古滑下雪, 做下普通人
MJ 呢D世界級明星, 去到邊都享受唔到普通人果種悠閒

第一次有人po IU可以拎到咁多負評

其實波姬小絲真係...
Thriller同Dangerous時期就猛咁痴埋去
但93年爆咗戀童醜聞之後就冇出現過
2005年半句都冇出過聲
連貓女同Debbie離咗婚都喺05年撐MJ

跟住MJ死後又浦返頭
而家LN又係唔出聲

Elizabeth Taylor同Chris Tucker係僅有對佢忠心嘅fd

我諗得佢同 beatles 可以令到觀眾去一個歇斯底里既狀態。

認真 連亞馬遜森林部落都識佢 佢去唔到邊

仲有一個Geraldo Rivera
佢係唯一一個由2005到2019兩次大case都好高調兼好堅完撐MJ嘅人
LN嗰陣佢上過好多次電視撐MJ
同埋屌Wade同James

MJ真係INSPIRE到好多人
就算D FANS唔識唱歌跳舞
都可以從佢身上學到對萬物都要有情
佢之前去OXFORD演講.D內容真係超正能量

好記得知佢死既時候係坐緊的士返工

另一方面諗咁樣離開
都係一個幾好既結局,在生佢好辛苦
而家咁樣好震撼咁走,係舉辦一個破紀錄既演唱會
已經先黎個轟動,再咁樣未能舉行就走左,帶黎既極大遺憾
但未實現既show係最完美最經典的,帶住呢種完美大家一路記住仲好
萬一衰收尾仲慘

佢班fd幫佢包起咗間超級市場
俾佢入去扮買嘢
佢已經玩到成個細路仔咁

有個外國Friend去見工，咩都冇帶，去到佢拎部電話出嚟，同人哋講：我喺MJ This is it演唱會被選中咗做Dancer

部電話個畫面就係佢喺This is it度有份嗰Part

二話不說即刻請咗

真正嘅流行樂壇天王
人地會用自己嘅影響力為公義發聲
廿幾年前已經用音樂去控訴警暴問題
唔會因為上左岸而對社會問題坐視不理
當然佢自己都係受害者之一

我因為 MJ 去學跳舞, 但更重要係佢 inspire 我要識得幫人
今年年頭我成功調職 50% 去 Sustainability Department, 可以用一半工作時間去做 CSR 嘢, 見工時我夠膽死講, 我話想做 CSR 唔係要型, 唔係要自我感覺良好, 係因為 MJ, 我好鍾意 MJ, 好想用自己能力 (& 公司資源 ) 去 heal the world, make it a better place

聽日即刻返工

搞掂

今時今日仲有好多人信佢漂白自己同戀童
連中學教bio個miss都信上堂講俾學生聽
次次都解釋得好辛苦啲人講極都唔信
想像唔到佢俾人咁樣誤會法內心嘅壓力同痛苦係有幾大
垃圾傳媒害人不淺

好簡單, 如果人係可以漂白, 點解全地球得佢一個人可以成功漂白?
通常我咁講, D人會即刻收皮

然後D仆街黑記就話佢係痴線佬變態佬...

就當 This is it 套戲係佢最後俾我地既禮物
我覺得係睇左次超正既 full concert... 只是不在現場嘛...

其實佢啲題材真係好貼地好正面
講不公嘅有They Don't Care About Us
叫人關注兒童嘅有The Lost Children
講世界大同嘅有We Are the World
講反戰爭嘅有We've Had Enough
講種族融和嘅有Black or White
叫人唔好入黑社會嘅有Beat It
講環保愛地球嘅有Earth Song

最痴線係
呢堆全部都係佢自己寫

佢後期個樣我只係心痛佢瘦哂
ghost我最驚係佢拉自己面皮嗰個樣
但知道佢本人個樣一啲都唔恐怖

係老態
幾十歲人個樣係會殘

蘋果照妖鏡都大把呢類相

如果都係要走
咁樣走好過無聲無息咁某日就走左
如果唔係this is it要舉行,只係某日突然就話走左
可能只係變左真係咩過氣巨星咁樣就完
this is it證明左佢仲有巨大影響力,世人冇忘記佢

無法播放影片
這部影片含有NFL擁有的內容，且對方已禁止使用者在這個網站或應用程式中播放這部影片。
在 YouTube 上觀看

每次一聽返佢D歌都好想喊

你呢幾幅佢出庭嘅相都係一絶，嗰陣佢上庭套套西裝都唔一樣，套套都係精品，得佢一個襯到咁好睇。

其實我覺得佢就算冇This Is It都會係世紀死訊
佢嘅死咁轟動係在於佢係好多代嘅文化icon同佢咁多年儲落嘅知名度
我覺得話佢係史上最出名嘅人類都唔過分
我覺得只有好少係關於就嚟要復出

電腦睇就得 或者用YouTube app
唔好直接喺度㩒

唔同架
畢竟神隱左好多年
如果冇this is it,轟動程度都有唔同,因為媒體都會感應
究竟佢仲有幾多價值,用幾大程度去講
this is it證明佢寶刀未老,而且已經賣哂飛突然死
亦係好遺憾加成,同埋已經買左飛既人既感情加成,點處理等等一切都係新聞
碌大好多

捐錢最多 係21世紀初嗰陣健力士認證
健力士就係個人名義捐三億
但係我估佢唔用個人名義都捐咗好多
同埋臨死之前幾年 應該都keep住有
所以應該多過三億好多
仲要獨力支持39個慈善機構
呢條友根本愛呢個世界愛到癲

bro
係咪岩岩見到post專登登記會員

1:10 果下 我以前睇親都重覆好多次，心諗點解可以跳得咁撚型

巴打識野
有條係觀眾席影埋去
好 撚 型

唔止
係真係成個人瘦哂同個樣好憔悴
然後啲黑記又有心放大又p到個樣好恐怖咁
點解佢要自己一個承受哂哩啲嘢
唉

係呀，真係得佢先著得咁有味道

羨慕巴打

其實唔難
最難係申請美國簽證, 之後所有嘢 Google 就得

其實個時
呢種又跳又唱同有dancer係咪MJ行先?
個陣有冇人係咁?

Gif圖有少少窒，但係睇片係好撚型

die hard fan

我唔信佢會忍心假死到搞到個女有情緒病早幾年Paris自殺 佢仲在生一定心痛死

大大力推

美國逼死mj，香港逼死哥哥

MJ係一個好宏觀嘅人，佢一生嘅目標都係做大事
佢生前仲有好多目標未做
我唔認為佢會願意放棄音樂去隱世

佢一生不畏強權，佢係唔會咁樣假死偷生
同埋佢咁錫自己啲小朋友，生前點都唔肯比佢哋露面
如果佢仲在生點會比佢哋行出嚟上鏡

佢一個咁出名嘅人，全世界都識佢
邊有可能匿得埋吖

不過大明星死係多多少少都會有人討論佢假死
好似貓王咁都有傳過

我大概2001年開始聽MJ
果陣好細個
會對佢有興趣既契機，係果陣唔知明珠定國際台，有紀錄片講佢既生活，講佢有幾揮霍
之後就買左佢HIStory 精選果隻cd
一發不可收拾，聽到隻cd 花晒

有icon有氣質有形格有實力

身為一個死忠 我都覺得佢唔應該喺鏡頭面前咁高調嗰幕我都唔撐佢

養女咋？完全唔黑既

Paris 阿媽係白人
佢同Prince 既膚色唔係全白, 係少少蜜糖色咁

其實MJ 有整容係事實，有人話係pesi 廣告之後好痛＋整上癮

但漂白同搞小朋友係完全on9

如果唔係發生左著火事件....相信MJ 可能更上一個層次

佢既演藝成就已經係人類最高
不過可以再高d既

起碼佢人生會開心d.....唔係每日食藥之類

Prince都有白癜風
呢個病就算係父子都未必遺傳到
但佢偏偏瀨咗野
所以佢地九成九係兩父子

Paris同Prince膚色一模一樣
如果哥哥係親生
妹妹就算望落好似淺色皮膚都冇乜奇怪

其實Debbie自己都講過係mj親生
不過冇人信
MJ都試過輕輕咁講咗句話Paris遺傳咗Joe對眼
如果唔係親生佢嗰下唔會咁自然

同埋其實佢地兩個都黑黑地

原來改咗名 難怪我搵唔返

我諗冇乜人反對pepsi事件係佢生命最大轉捩點之一
因為呢一次受傷佢先開始食藥
跟住間接害死埋自己

其實有樣野好巧合
就係呢一日exactly就係佢50年人生中最中間嘅一日
由出世到燒傷9282日
由燒傷到過身都係9282日

最鍾意依條片
尤其是一到5:55 個下真係會熱血沸騰

其實佢40年來咁多場show我最唔鍾意/唔敢睇呢一場

佢成個人狀態都好差
唔係講表演狀態 而係成個人都好唔精神
佢成場表演 對眼冇擘大過咁滯
入場嗰陣時同Liz答記者問題 反應好慢

其實我唔想咁講 但係佢開show前應該係食咗藥
同Victory/Bad Tour比真係爭好遠
偏偏YouTube最多人睇係呢一次

佢fit嗰陣對眼銳利到好似想殺人咁

但2001年真係好冇精神好冇自信

現場high到
好想感受下

都40幾歲
其實觀眾只要佢上場就已經好high

你po嗰段We Are the World已經48歲
但精神好多
嗰日真係狀態唔好嘅

其實表演冇大問題
我純粹係講佢個人好唔精神

一定會支持 多謝你呀巴打

佢一定好多毛病好痛先會OD醫生處方嘅止痛藥

"He just loved children. He was not a child molester and I am certain of that. He'd play with my son Eric and my son Donald and he'd just play with them forever."

"He lived in the building (Trump Tower) and he's been a total gentleman, and we've never seen anything like what we're reading about. I just know that Michael Jackson's been with me for a long time and we've never had a problem."

"Michael did a lot for charity and if I ever needed him for something, he'd always be there."

"Michael and Lisa Marie spent the entire weekend in this incredible room that they occupied and they almost never came out. Their marriage was absolutely real, a hundred percent in my opinion."

"When he died, people would talk about Michael Jackson, they didn't even know him."

"Michael was very loyal to his friends. I think people don't really know but Michael was a very, very smart guy. A lot of people don't realize that he was really smart."

呢六段野仲要係六個唔同場合嚟
如果唔係做咗總統唔適合出聲 我覺得佢到而家都仍然會繼續咁撐佢
尤其是上年LN風波

竟然有人睇得出
對比佢細個first moon walk嗰段
以前跳得好用力
依條片真係跳得比較慵懶

支持
到宜家都仲係好多人問：MJ 係咪漂白/戀童/想掉個仔落街

我每次聽親childhood 都會喊，覺得佢其實好孤獨，冇人明白佢

霸王色

死23人,唔係講玩....睇場show者,命都冇埋
mj知道唔合點諗其實,咪即係自己害死佢地

我都覺得佢咁做有d 危險 但我覺得佢都係想滿足班fans 同記者 分享自己嘅喜悅 點知俾人狂屌
唔知邊條片佢解釋話自己抱得好實 肯定佢個仔安全

同埋個show整到咁衰?人咁多全部企位? 點透氣

要上床玩？

Martin Bashir入面有解釋到
不過點都好啦 我地當然知道佢出發點係好
只不過真係幫唔落

佢果一刻冇諗過外界咁大反應
Twist 到佢掟個仔落街

Lion King 呢一幕是咪要cut左佢呢？

真正dangerous tour

7:50條女好靚
有冇人有佢ig呀

"When you say 'bed', you're thinking sexual, they make that sexual. It's not sexual. We're going to sleep. I tuck them in, I put a little like music on. Until a little story time, I read a book. They're very sweet. Put the fireplace on, we give them hot milk, you know, we have little cookies. It's very charming, very sweet. It's what the whole world should do." - Michael Jackson

"I don't think you understand. Michael Jackson's bedroom is two-stories, and it has like three bathrooms and this and that. So, well, I slept in his bedroom, yeah, but you have to understand the whole scenario." - Macaulay Culkin

"It was not unusual when I'd have sleepovers and I'd stay in the same room or the same bed 'cause I slept on one side of the bed and he slept on another. And that was that." - Brett Barnes

同佢瞓嗰啲都未出聲
你一口咬定佢地有搞野

依場MJ係比人急CALL去
佢訓緊教
同出個隻碟個時.SONY又搞埋D吸金野.一定要MJ去參加

佢冇掟仔落街
只係想俾樓下歌迷睇吓個仔所以先抱出咗2秒咁大把
不過個動作係危險咗少少佢係有唔啱嘅

記得MJ死第二日
TVB半夜直落播Dangerous Tour同Ghosts

嗰陣係我第一次睇MJ嘅show
我當時真係以為係因為太危險所以叫Dangerous Tour

仲記得大台係譯《米高積遜復刻之旅》同《哈佬喂．米高積遜》

喺日本演藝界冇野未見過嘅木村 嗰下都呆撚咗 變咗騎呢啡

成個節目最深刻係MJ真係好nice好nice好nice好nice，完全零架子
完show之後冇cam影住，MJ仲喺休息室同佢地逐個傾計簽名影相

攪 乜鬼奪命集作

呢集極好睇
5 個變哂小 fans 咁

其實我覺得呢個時期嘅MJ最吸引
星味開始出嚟
個人淡定同成熟咗好多
把聲又冇以前咁高音
成個人好優雅

大把戀童企係公園遊樂場影完小朋友相返去打飛機啦
你又話fbi you're thinking sexual？一口咬定人地戀童？
乜野同佢訓嗰個都未出聲 我就唔出得聲呢個point根本on撚9

咁佢而家有冇影到相呀

FBI公開咗一份查咗十年，總共333頁嘅檔案
全部都係寫佢清白

法院審咗佢兩年 最後全部都零證據
班差佬仲要趁佢飛咗去做野 突襲佢屋企拆哂啲野
攞走哂佢全屋嘅電腦
完全乜都搵唔到

咁你都覺得佢係guilty咁都冇辦法

同埋我冇話你唔出得聲
只不過同佢一齊訓嘅細路 應該比你更加清楚自己有冇俾人搞咁解姐

當年已經高中，一直受阿爸影響已經好迷，諗住有機會睇this is it，點知⋯

誠意推介On The Line
呢首雖然少人講
但歌詞好有意思
當年喺我人生中最頹嘅時候拯救咗我

永遠懷念佢

MADTV 啲MJ片好好笑 我算唔算逼害MJ既其中一份子

原來個節目已經2006年
係佢第一次上綜藝節目 估唔到佢會肯上
SMAP跳埋啲開心舞好尷尬

其實我都唔知何謂綜藝節目
因為佢97同99都有上過類似節目

細個嗰陣仲參加過明星運動會
跑步游水

Btw相傳當年SMAPxSMAP係用天價搵佢 個數我記得係好誇張

啱啱搵返段新聞喇，上15分鐘電視袋成百四萬港紙

[size=2] 原定在前日離開日本的美國過氣流行天王米高積遜，突然改變行程，現身電視台為下週一播出的人氣節目《SMAP × SMAP》擔任神秘嘉賓。

據知富士電視台今次以二千萬日圓（折合約一百三十百萬港元）邀請米高演出。毫不知情的 SMAP 五子看到米高出現，也難掩驚訝之情。木村說：「這不是冒牌米高吧？」米高更大讚 SMAP 的歌藝出色。

另外，購物狂米高，前晚凌晨再度現身有樂町的大型影音連鎖店掃貨。

此外，有傳米高將轉往法國，與居住當地的秘密情人會面。[/size＝2]

以前香港媒體真係對佢好衰 下下都係「過氣天王」開頭

我都覺得有D唔妥, 但硬係講唔出係咩
佢大部分時間都合埋眼, 同其他performance 好唔同

全名係 "過氣流行天王米高積遜"
同 "因管理不善而從全球最佳航空公司排名榜節節下跌的國泰航空" 一樣姐
一笑置之

MJ唱歌把聲似女人
髮型又似女人

係，所以我「」咗佢算

Btw巴打有冇聽過Jon Lajoie嘅Michael Jackson Is Dead？
呢首歌喺MJ死後兩日就推出咗，係批評啲傳媒同大眾喺佢死前就笑佢漂白女人freak，唔理戀童傳聞真假就信咗先，但死後就全部變哂「King of Pop嘅fans」

有聽過, 係佢走左之後好耐, 先知道有呢首歌
勁中point... 我地見怪不怪啦, 都預左大把呢D人

個節目入面話佢係第一次參加綜藝節目
我就跟佢咁講

我都覺得好怪
好似下一秒就會暈低咁
一路睇一路替佢擔心

巴打心水清
個人覺得佢99-02果幾年精神狀態特別差
好多show同活動都係咁
唔知關唔關99年果次受傷事
加上佢本身就長期依賴藥物

完全認同
一時好high 一時好似冇情緒冇反應咁

有時覺得 唔只淨係Bashir剪得衰
MJ喺成輯Living with MJ都有少少異樣
完全唔係我認知中嘅Michael Jackson

你睇返後段 著紫色衫做訪問嗰part
嗰度係最後拍嘅部分 去到03年先拍
嗰陣MJ對答 言行 情緒都正常返哂
嗰個應該先係正常嘅Michael Jackson

唔係啩 排舞、賣飛都要時間㗎
冇可能話去就去啩？

睇到MJ就覺得人類幾邪惡
MJ真係好純真...唉

依個30周年concert仲有其他明星 唔係mj唱全場
同埋當日佢有服用藥物 所以佢係休息緊 狀態唔好
佢唔想去
依個係後期睇一個節目講

真係冇留意過
其實佢人生真係有好多巧合 有時懷疑佢係咪聖人 但係我記得佢唔鍾意人哋咁講 佢想做個正常人

聽講係咪第二場狀態好啲？呢場係第一場

深黃作家高慧然，曾經有段時間出好多好多MJ文，我quote一段我好認同嘅說話：

「如果真的有神，神派遣米高來到人類世界，以黑人的面貌來，以白人的樣貌走，可能真的有祂的寓意。祂是要告訴世人，膚色只不過是另一層衣服，膚色沒有任何意義。眾生平等，不管你擁有甚麼顏色的『衣服』。這也正是米高一生宣揚的平等精神。」

一直都覺得
咁多人唔中白癜風，偏偏全球最出名嘅人中咗，一定係有啲野注定不平凡

依個post係連登最多留言嘅MJ post
難得大家都好正面積極討論
希望可以推到1001

#793先有個巴打搗亂
不過同以前相比已經正面左好多

係囉, 點解嘅?
往年都係春秋二祭 先有 MJ post

因為hitler出po

如果去到1001
不如開返個歌迷討論專區

嗰個人之前同你喺其他post都嘈咗好耐啦
多謝佢幫手推post

1001 之後咪開個 "Michael Jackson當年真係好勁 #002" 囉
"歌迷討論區" 個感覺冇咁 catchy

Agger 10000% 一直都覺得係奇跡中嘅奇跡

你識玩

我覺得佢人生真係好極端
英文講法更貼切 就係「Larger than life」

黑過 白過
男兒身 女性化嘅樣同聲
KingofPop係佢 WackoJacko又係佢
世界之巔過 萬人唾棄過
有人信佢好錫兒童 有人覺得佢戀童癖
被爸爸笑大鼻 被外界笑細鼻
愛佢嘅人好愛佢 憎佢嘅人好憎佢

好多名人巨星 都會俾人叫做「傳奇」
但我真心未閱讀過有一個人嘅一生 有佢咁傳奇
就連死都要死喺復出之前

希望會完左呢個post都keep住有MJ討論區

支持！

要後生果代知道咩叫真正嘅 Legend

原來巴打你都鍾意呢下
我覺得呢一下最令我熱血沸騰係1988年喺溫布萊Bad Tour嗰下
可能因為跳完即刻入副歌 仲要係狀態fit嘅真唱
真係好有energy

"BTS囉"

呢個po最有趣係好多細路仔衝出黎柒

其實有冇聽過背後嘅故事？ 好似話上台之前 “A hater punched on his lips"?
我估之所以佢個嘴角怪怪哋 好似重咗 可能係食咗止痛藥？ 所以咁嘅精神狀態？

King of the POP只有一個
就係Michael Jackson
佢既舞步更加係經典中既經典 歷久不衰

呢個真係冇聽過!
其實我記得我睇過一篇野話呢場show之前係食咗藥
但唔記得咗點解食...

同埋聽過話佢O2 TII記者會之前飲醉咗
要Randy Phillips上房拖佢走
嗰日喺東張西望見到呢幕 覺得佢好有星味
嗰陣仲未鍾意佢

其實作為dle患者 年紀大左仲要佢載歌載舞 個狀態比以前更加差都無辦法
即使你估中用藥都唔奇 (佢人生最後一程就係為左做好個演唱會而咁做)
但我寧願佢從此隱退

好似係係佢身邊嘅保鏢講返
仲有 You rock my world果單嘢
諗起都心痛

好笑嘅係BTS 都係MJ 嘅忠實fans
其實佢哋唔多唔少都係inspired by MJ
咁點解bts 粉絲唔直接睇原創者呢 仲要係度同我哋嗌 其實連bts 都唔鍾意自己同legend比較

蘭迪菲臘斯在新聞發佈會開始前數小時才抵達倫敦，他隨後立刻趕到蘭斯堡酒店，而米高積遜的套房就在一樓。就在此時，他得悉米高積遜在酒店房間喝醉了。

蘭迪菲臘斯在法庭上回憶起，米高積遜在迷迷糊糊時說出了自己的憂慮：他擔心沒有人會來發佈會，然後一切都會變成一場鬧劇。然而，事實是 O2 場館內已經聚集了三千名歌迷和三百五十家新聞媒體，他們都在等待米高積遜出現，甚至有很多人在前一日已經在帳篷內等了一晚。

蘭迪菲臘斯最終忍無可忍，他向著米高積遜大叫，甚至打了他的屁股。蘭迪菲臘斯形容「聲音大到連牆壁都震動了」。

蘭迪菲臘斯事後在寫給 AEG 老闆利維基的郵件中形容米高積遜是一個「討厭自己、情緒一團糟的廢物」，郵件也作為積遜家族向 AEG 索償一案的呈堂證物，在庭上被公開。

蘭迪菲臘斯最後說：「剛開始時他還有點駝背，但當他走過布幕後，他就變成了米高積遜。」

其實如果自己偶像好敬佩一個前輩
作為fans都會對嗰個前輩好尊重

呢條片好好睇
係睇MJ究竟喺舊人身上吸收同參考咗乜野
尤其是James Brown同Fred Astaire
睇完之後 對自己偶像嘅inspirations只會更加尊敬

點解寫到好似Joker 嘅情節
唔知信唔信得過 但係好嬲話佢係「情緒一堆 團槽廢物」

應該係真嘅 因為係法院審訊嘅內容嚟
但MJ嗰日真係睇唔出係岩岩酒醒

Btw想問你係巴定絲?

我有睇 同埋了解過 James brown 同Fred Astaire 嘅人都知佢哋三個性格同特質好似 而我聽聞bts都好似MJ 咁 關注好多社會問題
但係問題出係佢哋啲粉絲到 連自己偶像嘅偶像都屌係咩事

其實我冇睇到堆罵戰
因為我好後期先睇到呢個post
睇到開始有罵戰就飛哂
算啦唉

絲
新嚟冇人認識 sor

唔關事
純粹係我一直都以為你係巴
直到見到你個「」先覺得你可能係女仔

Hater邊有咁易埋佢身

Fans都唔得何況hater

呢段不太相信⋯MJ好似冇酗酒嘅習慣
太戲劇化

佢跳舞嗰種勁度根本無人能及, 佢班 dancer 已經好 pro, 但仍然同 MJ 差好遠, 莫講話模仿佢嘅戅鳩仔, 根本完全唔入流

醫學上根本就冇皮膚漂白呢樣嘢, 之前已經有醫生講過

當年打算飛去英國睇this is it tour

我記得佢係食左止痛藥之後訓左教，唔記得左有表演，之後兄弟打比佢佢先起身飛去會場，所以眼訓既副作用未過之下，佢就尼訓著咁出show，但都有咁既水準，勁。

無知就是罪。

hi係我呀 夜貓子

你係唔係即係我識個個？😗 我淨係識一個

即係點解你會知道呢個post存在嘅始作俑者

竟然就快握到1001

其實我地經常睇到30 週年billie jean係兩場剪出嚟

唔只啦

仲有上海灘賭聖「叉燒包」段舞係100% 抄足

呢場絶對唔係臨時嘢，係慶祝佢單飛30週年，同場勁多宜家已經係巨星嘅音樂單位致敬。當時嘅Britney Spears簡直係索嘅高峰！

好開心有人開左依個po呀
好耐冇同咁多mj fans交流過
mj都走左十年 由開始好熱烈討論
而家都係將份情放係心底

係自己身邊嘅人 但係唔鍾意佢 我真係唔記得 要搵番個source先

好詳細 support!

mj個身型好靚
唔係好高但真係好瘦,成個人好修長

由一開始全球懷念到每年零零星星有人開post講佢
過咗十年大家都冇忘記佢
(當然想喺佢身上攞着數嘅人更加冇忘記)

其實唔單止對每個國家影響好大 對每個粉嘅個人成長同生活影響仲大 好難忘記佢
好多謝佢响我生活中出現 好感激 我估好多人都係咁

除咗睇佢跳舞同幫佢平反之外，大家唔好忘記佢嘅音樂都係好偉大嘅

Dangerous隻碟到今日聽都唔會覺得out，真係好犀利
個人覺得最被低估大碟係Invincible

btw Dangerous 25呢遺產 今年HIStory 25又冇

真心我覺得Off the Wall開始啲歌已經唔過時
Don't Stop 'Til You Get Enough已經40年...真係完全唔覺

佢直頭係矮
佢拍落任何男人度 都係較矮嗰個

但係如果冇得比較之下
你會以為佢好高

而場到底幾時先會有full version 好想睇

型得過份

成場嘅audio反而比我搵到 應該係同一上面果條片係同一場

08:04

其實 175cm 身高啱啱好 特別係個跳舞嘅人
太高成個Slenderman咁都唔好睇

無錯 佢既身材比例真係完美
所以就算佢有時妝容比較女性化或者留長頭髮 但仍然都會覺得佢好man

例如：

冇人提Prince

呢個可以做 Meme

93 年已經拿格來美傳奇獎
未夠40, 終生成就獎咁

長頭髮都咁型 咁可愛

佢唔係178咩？？

LA呢場近排有段片有人放咗最尾嗰幾分鐘出黎 好似係birthday gift黎

有冇巴打試過練moon walk

不如問下呢度有冇巴打唔識 moonwalk

我識點跳
但係都係唔太順

咁我都係, 知道個原理但好難做得順滑

諗起中學有個同學勁中意佢,成日係我地面前跳mj舞
係度moonwalk同fing手,成日笑鳩佢

聽講出年官方會HIStory Tour bluray

其實moonwalk原理好易學，但係要做到佢咁靚、咁smooth係好難好難
同埋佢步與步之間嘅闊度真係啱啱好，呢個又係難掌握

反而以前好想學呢一招，我覺得仲型過moonwalk，但係真係學極都學唔到

幾時轉腳踝、幾時用腳尖幾時用腳踭，完全load唔到
利申跳舞零天份

我想聽Dangerour 25呀

只係睇左dangerous tour
係舞台個種魅力真係君臨天下,而家都冇一個明星有咁既魅力

我最中意既5個表演

1,smooth criminal
2,billie jean
3,jam
4,beat it
5,dangerous

smooth criminal真係好正,猶合左好多野,又有少少moonwalk
好中意佢段舞,un頭個下

5ft9.5 = 176.5cm
仲有佢腰圍好細得29.5寸 好似bad tour最巔峰果時佢有28寸 但佢都係好型

Dirty Diana

我仲一直以為佢係178添

It ain’t too much for me

原來泡菜都有做過tribute show
香港有冇?

Same here

唉，最後個巡迴演唱會

淨係倫敦
佢都知老美班仆街
最後一次去英國好過

我都以為係只可以講佢比例太好 舞者身材 但真係太瘦了

點解冇人講blood on the dance floor live
覺得超爆型 尤其係呢兩個舞步

講起Blood on the Dance Floor就會諗起呢下

呢首好正live mv都好好睇

好cute 未見過

我鍾意The way you make me feel中間段揼地舞
仲要邊行邊溝女 跟住條女幾條街

覺得佢地好襯
我到而家仲有follow個女人
如果佢唔係忍唔住錫咗MJ應該可以合作耐好多

之前中學有跳solo 跟住攞最高分 超開心

個女人好癲 喺台上公開嘴落MJ到
叫咗佢唔好佢都仲咁做

有冇人好鍾意呢日嘅MJ
呢日係佢50年入面 我最鍾意嘅一個look
好型 好有星味 好優雅 副超好靚

就算photoshop咗都好型

無乜人睇 Ghost MV，又係超揼本製作
剩係揾到嗰低清 full version

我n年前搵男朋友重會用178做標準😳😳😳

正常呀 我係佢都咀左先 😏😏

唔係咁鍾意佢依個髮型
最襯佢都係80 90年代嘅攣髮
仲要fing幾條喺額頭好隨情

我我我！

呢幾年遺產同唱片公司做緊啲乜

我以前嘅目標身高都係178
最後都係爭少少

倫敦只係第一站，之後世界巡迴，原定係有香港站

1993年拍Ghosts初版
就喺action前一刻 佢收到自己被Chandler告

有睇Ghosts應該都知MJ係借呢套電影宣洩外界對自己嘅攻擊
跟住啲crew為咗激發MJ最嬲嘅一刻
不斷話佢係weirdo,freak
仲話佢會嚇親小朋友

最後MJ情緒爆發 影低咗呢一幕

不過最後都係冇用到
三年後嘅Ghosts係重新拍過
Michael自己做埋肥市長

巴打冇錯
我都記得有講過會嚟香港
好彩未落實 如果唔係歌迷會更加覺得遺憾...

早幾日estate喺ig po咗張相
跟住俾人發現咗有水印
班友真係hea到
乜都唔出都算 連官方po張相都要copy其他fans remastered嘅相

我身邊啲女仔都麻麻呢個look
可能女仔都係注意外表 髮型呢啲
睇靚唔靚仔 飄唔飄逸 man唔man
男仔望MJ就會留意股氣場 星味嗰啲

same

原來唔會係得我一個係咁
我用175做標準

又要重溫dangerous

其實唔係 成熟啲嘅女仔都係鍾意呢個look 勁多女叫呢個look做daddy / mature Mike
超多外國女粉為佢Daddy look而死
我識親嘅女粉都話佢呢度最有男人味

仲有世界上唯一一個呃鐘都唔會比人鬧嘅超級巨星

記得佢好似幫一個球賽有12分鐘表演，但佢一出場浄企1分35秒左右都尖叫不斷

笑咗daddy mike

我 勁型

諗起個時佢同貓女個段情 又係好奇妙
雖然維持唔耐
但佢地都應該幾明對方
個時佢地一齊上訪問 都幾sweet

呢一場
呢段片幾有趣 訪問返嗰次表演嘅製作人Don Mischer
佢話當初同MJ傾好咗
MJ要求 要由自己決定幾時開始表演
點知真係企足成分半鐘
於是佢忍唔住不斷對住MJ耳機大嗌叫佢快手啲
(因為Super Bowl真係每秒都係好多好多錢)
但MJ除咗耳機 冇聽到佢嗌

幾個月之後 到台灣瀨野
當年電視台天價買咗頭十分鐘直播權
點知MJ一如以往又係企喺度吊下你癮先
最後音樂響起已經過咗7分45秒
佢地用天價買咗135秒識郁嘅MJ

其實好反映到MJ全盛時期嘅吸金力同權力
佢化妝師講過話MJ喺This Is It同以前最大嘅分別
就係冇哂以前嘅控制力度

有啲咁嘅事
好有趣
真係唯一一個人可以咁勁

幻想下軒仔Eason上叱咤台攞獎 然後戴住副超齋企兩分鐘先唱歌
第二日應該報紙頭條話佢地係咪太大壓力傻咗

有香港
真係會逼爆大盛事
全港明星應該都會去睇
mj concert 真係睇一次冇憾

其實個時一開始睇佢d演唱會都有諗
點解佢唔郁

應該係加強音樂一響起嗰陣嘅震撼感
其實佢同班哥哥已經係咁玩
佢真係最靚仔嗰個

真係好靚仔
咁多人睇佢一個人

我直頭覺得根本係五兄弟靠佢Thriller啲歌賺錢

根本就係 好似係佢父母說服佢一定要咁 佢果陣Motown 25 宣布話自己唔會再同自己五兄弟表現果時佢哋係唔知 佢上到台先講
但係背後太多原因我都唔太清楚 記得主要係Jermaine問題 佢同Berry Gordy 個女結咗婚引發好多問題

最鍾意MV呢段, album version 都冇

咁你宜家係唔係同Michael一樣高先😏

之後攬住個男朋友幻想攬緊MJ🤤

我都最鐘意呢段係囉唔多覺有係album version

我話俾佢聽㗎！

好可愛

呢啲咁尷尬嘅問題就唔好問啦

我食住佢嫁

我睇得出睇！😏😏

準唔準㗎

熟肉版

yes exactly

諗返起Invincible album果個粉絲會 有個女仔同佢求婚
佢真係戴上咗個戒指 仲話 "see you at the wedding"
handle得超好
佢真係好愛我哋

就嚟爆post，搵人準備開2

佢聽到人地同佢求婚之後個反應同表情好cute
佢真係好善良好錫fans
好羨慕見過佢同埋可以上台攬住佢嘅fans

竟然推得爆

MJ 嘅post點會推唔爆

dangerous tour腰斬前最尾一場 聽得出佢係好攰

呢條係我upload
之前想登入 改返哂啲片名 同埋del咗啲多餘嘅
但太耐冇login 唔俾我入

咁慘 咁咪冇咗好多嘢

每次跳都喘晒氣

巴打

唔係，我全部片都有backup，只係想入去改返啲title名
佢要我yahoo認證但我yahoo太耐冇login入唔返

好似話Yahoo係你一年定六個月唔登入會del帳戶 我以前就係咁
轉左Google就冇翻轉頭

1001

我係死咗喺度

算啦 你都有另一個acc啦

但我當初係為咗轉mp4檔先放上youtube，啲標題hea改，好似好難睇

用新acc重新upload一次？

咁舊嗰條都會keep住喺度
其實純粹覺得好唔美觀

應該因為版權問題（自己跳舊片）會upload唔到？
如果可以梗係再upload

有個支那人用高達跳咗MJ咁多年嘅經典舞蹈
又幾好睇喎

我直頭連嗰個account都入唔返
所以唔關自己舊唔舊片事
簡單啲嚟講就係嗰幾條片 我完全做唔到手腳

好smooth stop motion 做到咁係超勁

其實除咗臘像館之外香港有冇關於MJ嘅嘢睇？
我知道有一個骨灰龕場响屯門有佢嘅雕像 好似Jermaine 個女(or老婆 唔記得)有去睇同支持

唔知大家知唔知其他呢

其實佢個女而家真係幾正 尤其係佢個鼻

好專業

Dangerous tour之後MJ好少有狀態好嘅演出

HIStory Tour把聲真係拆哂
連第一首WBSS都唱唔到......

Bad tour真係全盛時期 全真唱
Live in Wembley CD正到⋯
希望第時會出埋Victory tour CD/DVD
畫質差啲都唔緊要

btw有冇巴打儲開佢啲演唱會CD？
其實點解唔係官方出但係都有咁多？
想知質素點？應該入邊幾隻？87橫濱好似最常見？

呢兩個live真係好正，把聲靚到⋯

即使佢唔跳舞，淨係企喺度唱都可以好震撼

Royal Concert 應該真係最後一場全live 睇到都覺佢唱得好辛苦

把聲好溫柔 好warm

(其實「表演」喺我鍾意MJ嘅範疇入面 排到好後...
我只係花過好少時間睇佢演唱會...所以巴打可能熟過我)

DVD我淨係有買92年羅馬尼亞Dangerous Tour
其他都係上網download...

87橫濱應該係最常見
如果全場嘅話 我覺得都可以睇下92年奧斯陸
呢場嘅MJ都算fit
同埋成個feel好唔同 呢一場好開揚好室外
會有少少令我諗起Queen同Live Aid
(當然Live Aid規模大同震撼好多)

Btw演唱會方面 應該好多巴絲熟過小弟
希望佢地幫到你啦

你又幾有道理

喂好正呀 快手啲啦好想睇㗎

當年有去戲院睇this is it, rehearsal 狀態都好好
可惜可惜

新po 可唔可以pin返 大眾對佢嘅誤解 同埋佢嘅一啲成就或者歌 小弟唔識開

1000

1002

agger 呢個好重要 唔想啲人又係度嘈

1004

唔爆既

1007

因為冇新post?

Post下相先

隔籬嘅Queen Latifah當年都有去MJ追思會致辭

MJ嘅鼓手近年將當年This Is It嘅樂隊綵排錄音放上youtube（一年只會放幾首），但唔包括MJ嘅聲音，可能因為版權問題+鼓手覺得MJ唔會滿意佢綵排嘅聲音

有fans用佢嘅錄音配返唱片嘅vocal做左個vocal mix，個人覺得比起官方出嘅this is it原聲帶做得更好（原聲帶只係將唱片嘅歌順序放落CD做嘅精選）
如果唱片公司用咁嘅形式做隻碟我一定會買
咁先係真正嘅This Is It CD

當中有好多歌都係綵排左但係冇剪入電影入面

而家真係冇一個有咁嘅星味
我唔迷佢但佢表演真係好好睇

好呀整返個Q&A
巴唔介意嘅話可以pin你段勁詳細嘅解釋
見你喺其他post留過

原來推唔爆

冇限post

仲未有新po?

Beatles 音樂風格都勁痴線地闊.......(同時我都係MJ fans)(當然你可以話Beatles 無舞蹈)

Beatles check list
Skiffle ✅
Psychedelic ✅
Indian ✅
Lullabies ✅
Hard Rock ✅
Soft Rock ✅
Blues ✅

7 years內發生...

到五十歲把聲都係咁正

佢個所謂既病其實係可以由漂白劑引起
個個都係聽埋d傳言一知半解就講到實牙實齒咁 真係頂唔順

佢係比人屌戀童

根本狀態好好，比起40歲history tour嗰時狀態好n倍

如果佢捱多一年就好

乜野叫所謂嘅病
呢個係白紙黑紙 喺驗屍報告寫明

佢1980年左右已經開始病發
當年同MJ用同一個設計師嘅影后Cicely Tyson
一早已經話當年MJ要諗辦法遮白斑
所以最後先設計咗隻白色手套出嚟
係咪當時已經有漂白劑?
就算有嘅話 你覺得MJ會夠膽試?

同埋佢阿爺同佢個仔都有白癜風
係咪全家四五十年代開始一齊漂?
定係你覺得MJ捉埋佢個十歲仔一齊漂?

連世衛都定咗MJ死忌嘅6月25係世界白癜風日
你覺得你權威過佢地?
其實而家係邊個一知半解?

佢化妝師1982年開始跟咗佢27年
佢話佢地初頭都係好想化黑人妝
但係後尾白斑越嚟越多先逼住化到咁白
如果MJ咁想做白人又用漂白劑 使唔使又整手套又化黑妝去左遮右遮?
定係你又覺得自己熟MJ多過佢化妝師?

係呀 你講得岩 佢係有用漂白劑
警方喺佢死後喺佢屋企搵到19支對苯二酚同18支對苄氯酚藥膏
你呢啲人睇完報導唔用腦諗 實係覺得佢漂白
而事實係「這兩種藥物均可美白及去斑，一般給白斑症患者使用，漂白患處以外的皮膚來掩飾膚色不均」

至於你下面講嘅戀童
睇你個樣都係信到十足嫁啦
但我諗你連控方叫咩名 有咩疑點 點解MJ打甩 你全部都唔知

1993年幫控方告MJ嘅法律秘書叫Geraldine Hughes
佢事後已經講過好多次MJ係被佢地屈
佢當年目擊哂成個勒索過程
94年原告老竇有段電話錄音流出 你自己去搵

2005年你又知唔知點解佢打贏呀
你又有冇聽過當年陪審團點講呀
嗰500件證物同85個證人嘅證供你又有冇望過呀
個阿媽話俾MJ綁架 最後審嗰陣check到原來佢去咗做spa同脫毛你又知唔知呀

FBI喺十年入面秘密check咗佢兩次
(因為警方入唔到佢罪 想搵FBI幫手)
2009年公佈咗一份333頁嘅文件
報告入面全部都寫住MJ係清白

警察試過趁MJ飛咗去做野 突襲佢屋企
FBI試過攞走佢全屋16部電腦
最後係少少野都搵唔到

上年紀錄片嗰兩年友
一個先後被拍過七年拖嘅ex 同埋佢幾年前等錢使嗰陣匿名賣過野嘅拍賣行 出嚟踢爆講大話
一個話自己05年案已經知MJ戀童
仲被MJ恐嚇叫佢上庭
但後尾被當年嘅私家偵探踢爆佢簽咗聲明話MJ清白
仲要想上庭幫MJ作證但被法官拒絕

佢地兩個後生都幫過MJ
佢地突然倒戈咬MJ嘅來龍去脈你又知幾多呀

如果你仲係覺得佢戀童 歡迎慢慢慢慢問
我好得閒 隨時可以千字文解答你

你老闆臨訓都要應付你呢啲無知少年
本來諗住遲下用條片講哂佢
但見到你聽埋啲傳言一知半解就講到實牙實齒咁 真係頂唔順要劇透

D melanocytes 死左就叫vitiligo咖啦
咁你又知唔知佢啲melanocytes係因為咩而死呀？
我就知濫用漂白劑就係可以令melanocytes死既
我無話佢一定係因為用漂白劑先有vitiligo
但話佢因為有vitiligo所以唔係本身自己想漂白個logic就一定係錯

好波呀巴打

但你點樣知佢本身想自己漂白？
想睇下有冇source , 想了解下

咁都未斷氣

我上面已經講咗
佢阿爺一早已經有白癜風 自己上網搵圖
即係你覺得佢係用漂白劑嘅機會率 大過遺傳咗vitiligo?
定係你覺得其實係佢阿爺用漂白劑呀?

驗屍報告出咗嚟 你都可以話係漂到有白癜風
咁女星話佢用手套遮白斑
化妝師話佢開頭堅持化黑色妝
妹妹Janet話佢家族一早有vitiligo史
呢啲又點解釋呀
如果MJ初頭俾咁多錢 冒咁大險去用漂白劑漂白
點解佢又要左避右避 搵野遮又化哂妝呀
呢啲係啲人喺MJ死後自己講返出嚟
唔係MJ在生嗰陣逼佢地咁講

同埋大佬講緊1980年呀
四十年前呀 有冇咁發達可以搽野永久殺死melanocytes?
(可能有我唔知 真心請教專家你)

呢個女仔同MJ一樣全身白哂
你覺得佢係咪又搽野
之後再上電視話自己患病好慘?
呢啲平民 你就會信佢係患病
去到Michael Jackson你就會覺得係漂白

根本白癜風係黑人一種普遍疾病
有統計平均每100個人就有一個有白癜風
但搽野嘅人我真係未聽過

咁如果你咁堅持佢係漂白嘅咁我都冇辦法
大家唔同channel

Btw我又好想知你有咩渠道咁肯定佢啲melanocytes係人工殺死
睇嚟你仲熟MJ過我地

「My opinion 囉，我話佢漂就漂啦吹咩」

白癜風患者病因並不能確定，比如說環境因素，工業污染，農業污染，還有很多個人的問題，遺傳，精神壓力大，內分泌與免疫系統失調，還有飲食上的不注意，厭食、偏食等。

精神因素包括精神創傷，工作極度緊張，情緒波動等。局部因素則包括皮膚外傷或濕疹、皮炎等炎症性皮膚病。

人地講咗十幾樣成因出嚟
提都冇提過用漂白劑
然後有人一口咬定佢係漂白漂到患白癜風

不過其實我都想知
我驚自己有野miss咗

睇返連登之前有關MJ嘅po發現個個po都會有人走出嚟反mj 話人漂白又戀童 但係好多時又冇實際嘅指控/證據嚟說服人 有巴打拎曬啲證據去反駁完都係要繼續反

「總之我覺得係就係啦」
「驗屍報告話佢有白癜風都可以係漂到有」
「佢有白癜風唔代表冇漂白過」
「我估佢同小朋友一齊瞓覺一定係想摸佢地啦」
「法院都可以審錯嘅啫」
「FBI都一樣可以check漏嘅啫」
「其他細路全部走出嚟話佢清白唔代表佢冇搞過其餘兩個」
「冇證據唔代表冇做過」

其實我自問都熟MJ
但恕我功力未夠深 有時對住呢啲問題真係唔識答

依啲係邏輯同批判性思考嘅問題 唔關熟唔熟MJ事嘅
啲人鍾意包咬頸同盲反都冇計 你點解釋佢哋都唔會聽
次次都要打千字文澄清 真係辛苦你啦巴打

其實唔辛苦
最緊要幫到MJ啫
咁我已經開心

搽Hydroquinone類既野搽到啲melanocytes 死左係好正常既副作用 hydroquinone亦唔係咩新科技
我從來無堅持過佢係漂白 我係屌緊你啲人根本無實證聽埋聽埋就講實牙實齒咁

你返鄉下耕田啦師兄

講到黑色素同漂白劑呢
我就冇專家你咁熟嘅
我淨係想問三個問題
其實我上面問過 你就答都冇答過我

1. 如果佢花咁多錢 冒咁大險 漂白全身 點解又要偷偷整手套遮 又要堅持化黑色妝呀
2. 我上面講咗15個成因 用唔到顏色highlight埋俾你睇 點解你咁覺得佢完全唔係呢15個原因 而係人工殺死呢

「我係屌緊你啲人根本無實證聽埋聽埋就講實牙實齒咁」
其實我就唔知你想要咩實證嘅
驗屍報告 攞咗出嚟
用同一個設計師嘅 攞咗出嚟
阿爺 攞咗出嚟
阿仔 攞咗出嚟
化妝師 攞埋出嚟
其實而家會唔會係你冇實證 你聽埋聽埋 你講到實牙實齒呢

既然你咁強調要實證
我又唔介意你攞嚟實證出嚟
我會等你攞實證嚟講下佢係人工殺死黑色素
可能我咁多年嚟都了解錯MJ
如果你可以令我更了解MJ嘅 咁我都好開心

又或者你又有冇實證
證明真係可以搽野殺死黑色素
(尤其是四十年前 而且永久 而且唔會有皮膚癌)
唔好以為一句「係好正常嘅副作用」
就當咗成件事係真理
我上面都講過 天然嘅白癜風平均每一百個人就有一個有
但我從來未聽過人講人工漂白

同埋你唔好講咩「你冇堅持過佢係漂白」呢啲廢話啦
兜過麥兜呀巴打
我打咗成萬字你都仲要喺度同我拗
你自己點諗 你自己知啦

你算把啦清

下下都話要實證 費事你話我9up

"Michael was beginning to develop the vitiligo and it started on his hand. And the glove was to cover the vitiligo. That's how that glove came into being."
- Cicely Tyson, actress, 2009

"You know, in the beginning, I tried to cover the light spots to the darkest part of his skin, but then it became so extensive that we had to go with the lighter part of the skin because his whole body was reacting."
- Karen Faye, make-up artist, 2003

"I can't speak for the plastic surgeries, but, at least, the vitiligo part of Michael Jackson is real. I want people to know that it's real and it's really difficult to deal with. It's like an emotional battlefield to deal with the reaction of people (講緊你呀巴)."
- Lee Thomas, journalist and vitiligo victim, 2008

其實樓上果位巴打想講啲咩 一開頭留言就話人隻病係可以由漂白引起 話人知少少就講到實牙實齒 但係而家就係有證據証明佢唔係真係漂白引起疾病 就係咁簡單

所以佢而家咪話「冇堅持佢係漂白引起」，只不過「白癜風真係可以漂白引起嫁！」囉
「但我真係冇話過MJ係嫁！唔好扭曲我意思！」

下下都會要實證 下下都話我地一知半解就當真
其實最冇實證 最一知半解就當真嗰個由頭到尾都係佢

等緊佢攞證據出嚟佢都講到實牙實齒Michael係自己想變白咁

佢頭先話佢從來冇堅持MJ係漂
可能我地怪錯佢

咪講左驗屍報告個vitiligo 係證明唔到佢vitiligo個原因唔係自己濫用漂白濟為先囉
你logic咁差就唔好同人拗 連true同possible都未分得清
你自己無實證就信到十足真係笑死人 聽唔明人講咩就話人兜
你咁講咩帶手套果啲 人地一句撻埋黎咩你mj點解要削鼻削唇整個白人樣你都收皮啦
你呢啲人就係只睇自己想睇既事實 咁就唔好講到自己真係有證據咁

你講咗好多次驗屍報告證明唔到
咁我咪冇同你拗份報告好耐囉
我一直都係問緊 既然佢咁想做白人 點解佢又要漂又要遮呀
你到而家都未答到我
究竟係邊個logic差?

同埋其實你究竟想要乜野實證呀
如果一個人冇做過
你想我去邊到搵實證俾你呀
係咪要攞哂佢30年買過嘅所有藥嘅單據俾你先得呀

我已經攞得嘅野都攞哂出嚟
我問得你嘅野都問哂
要報告 我俾報告
要quote人 我quote咗
要俾成因 我highlight埋俾你
要睇其他病例 我cap埋圖出嚟
再攞埋佢祖宗出嚟
咁你嗰啲呢?
而家冇實證嗰個係你炸
有時唔係一句「咁都唔代表佢係清白」就代表佢有罪嫁

你唔好為拗而拗啦
係嘅 我冇可能100%證實到
但根本睇哂所有人證物證再分析下
都已經估到佢係自然白定人工白啦
九一比都嫌唔夠啦下話
你自己都好清楚

其實會唔會應該掉返轉呢
你既然咁肯定佢係人工殺死黑色素
係唔係應該你去搵實證呀
佢白咗四十年喇 咁耐以嚟都冇任何少少實證 證實過佢漂白
咁樣仲唔夠證明咩
咁樣仲有好大疑點覺得佢係人工咩

你覺唔覺你講嘅每一句都係講緊你自己
你話我只係睇自己想睇嘅事實
咁我同你講嘅所有野 你又有邊樣係認同呀
講驗屍 你死撐話係漂到有白癜風
講阿爺化妝師朋友 你理都冇理過
俾埋15個成因你睇 你覺得一定係第16個
問你點解要遮 我問咗半日你都未答到
然後就轉移話題 講整鼻
其實係人地講乜 你都聽唔入耳炸
唔敢信事實嗰個係你炸

你叫我唔好講到自己有證據咁
成日話少少野就信到十足十
咁你啲證據又喺邊呀
根本你由頭到尾都冇point
要point冇point
要證據冇證據
淨係話可以自己漂
淨係話我覺得xxx
淨係話唔代表佢冇做過

你唔好下下戴頭盔話冇堅持佢漂白
你自己覺得佢係咪漂 你自己最清楚 唔好包拗
你係咁相信佢係人工變白嘅
唔該學你自己話齋 攞啲實證出嚟

你唔好同我講logic
由你Guilty until proven innocent呢個觀點
你嘅logic已經錯

唔係幾明「白癜風可以漂白引起 不過冇堅持佢係漂白」
1. 想睇吓白癜風點樣由漂白引起 有冇source
2. 咁所以MJ嘅白癜風係點樣造成
3. 佢家姐 佢個仔都有白癜風又係咩原因造成

「在法律上，法醫已經兩度證實麥可傑克森的皮膚不可能經過漂白而變白，然而在經過多年媒體的炒作下卻憑空出現了「漂白」這樣的技術。」

仲有「佢整容成白人個樣想做白人」
1. 咁點解佢咁proud of自己係黑人

「所有的流行音樂，從爵士到搖滾到hip-hop，然後到舞曲，都是黑人創造的！但這都被逼到了史書的角落裡去！你從來沒見過一個黑人出現在它的封面上，你只會看到貓王，看到滾石樂隊，可誰才是真正的先驅呢？自從我打破唱片紀錄開始——我打破了貓王的紀錄，我打破了披頭四的紀錄——然後呢？他們叫我畸形人、同性戀者、性騷擾小孩的怪胎！他們說我漂白了自己的皮膚，做一切可做的來詆毀我，這些都是陰謀！當我站在鏡前時看著自己，我知道，我是個黑人！」

「我是黑人，並深深以此為榮！我以我的膚色、種族為榮！我這輩子，不是為了某種膚色而活！」

「當我在非洲（塞內加爾首都達喀爾）下飛機時，我受到了一長隊非洲舞者的歡迎。他們的聲音，他們的鼓響，載著韻律充斥在空氣中。我簡直瘋狂了起來，我開始尖叫。我說，‘太棒了！’他們踩著節拍，他們隨著韻律……我對整件事情相當地開心。就是這裡，我說，這裡就是我起源的地方，我的根。」

「種族主義是如此的惡劣與殘忍，它極其醜陋，我對它深痛惡絕。你們是我的兄弟、他們也是我的兄弟。不管你是黑人、白人、還是阿拉伯人……我們都是平等的。我希望全世界所有的種族都能平等。」

2. 點解佢要成立以佢命名嘅有色人種教育基金會
3. 點解佢要寫咁多歌講種族歧視
4. 如果佢唔鍾意黑人點解佢啲MV演員、dancer、演唱會班底、工作團隊大部分都係黑人

真心唔明真心求教
我都想變白可唔可以教吓我？
係咪「佢想變白人 但你冇堅持佢唔鍾意做黑人」？

謝絲出手
我已經覺得溝通唔到

我係真心發問 虛心求學
睇咗佢打啲野好多次都理解唔到 一頭霧水
可能我太蠢中文又廢
「冇實證就信到十足笑死人」
淨係識聽埋聽埋就當真
所以咪想問清楚囉

真係，我都覺得自己冇實證就信到十足十，仲要淨係信自己想信嘅野，係有啲唔岩

點止呀
你仲要「logic差又同人拗 聽唔明人講咩就話人兜」
巴打你真係好唔啱
畀咗九萬幾個例證咋 你以為好多呀？
「講到自己真係有證據咁」

唔幫人救火

幾時先有實證

要咩實證?
FBI 報告及驗屍報告已還MJ一個清白, 只好說一句 haters gonna hate
人都走咗十年, 就算而家全世界100%都鍾意MJ, 佢都唔會翻生

唉, 今日好負能量 so99y

呢個post令我再聽返mj, 想當年係咁學moon walk同slide 真係好想有機會現場睇一次

same 以前放低過 而排再回味

我都係 呢個post出現之後我個 playlist 又清一色 MJ

Same 呢排日日loop This Is It個rundown

好希望有一日全世界嘅人討論MJ唔需要再為佢嘅膚色、緋聞、同埋關於佢嘅中傷爭論

而係純粹地討論佢嘅音樂、舞蹈、留俾呢個世界嘅大愛

你收收皮先啦好嗎？
咩都IU IU IU，煩唔煩9

大家都未瞓

原來MJ教教徒喺CCTOY有特權

呢條友上年已經開po話好憎MJ
Leaving Neverland單野
隔咗一年又嚟撩交嗌
盲反MJ嘅人何其多

聽到We are the world 係咪一定會打冷震？

呢條友真係好煩
基本上有MJ嘅po就會入去搞事
究竟啲人係咪有反社會人格

佢要刷存在感咪由佢囉
don't make stupid people famous

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

由佢地啦ching 咩明星都會有人盲反 尤其係MJ而種舉世聞名嘅人物 同佢地理論完都仲係咁已經可以直接無視

MJ成就太高 同時爭議性太大
畀黑媒亂咁報導咁多年一定有人唔鍾意佢
多謝盲反推po
快啲幫手推爆個無限po

11年前嘅呢段時間，King of Pop Michael Jackson為復出個唱This Is It綵排中

分享下This Is It演唱會嘅正式rundown（紅字係電影冇）：

(Light Man Opening)
Wanna Be Startin' Somethin'
Jam
(The Drill) They Don't Care About Us
Stranger In Moscow (or) Human Nature
Smooth Criminal
The Way You Make Me Feel
Jackson 5 Medley: I Want You Back / The Love You Save / I'll Be There
Shake Your Body (Dancer過場)
Off The Wall Medley: Don't Stop 'Til You Get Enough / Rock With You
I Just Can't Stop Loving You
Dangerous
Dirty Diana
Beat It
Thriller / Threatened
Earth Song
We Are The World / Heal The World
Black Or White
You Are Not Alone
Billie Jean
Will You Be There (Encore)
Man In The Mirror (Encore)
(MJ Air Ending)

有錯請指正

睇完呢個POST, 之後就搵番好多MJ 既野黎睇..
原來MJ 黎過香港渡假..去過好多唔同地方
著過龍袍, 上過電車...
好老實講, 以前細過對MJ 最有印象既新聞就係話佢漂白同虐兒
而家睇番真係覺得好不知所謂..
岩岩起NETFILX 睇埋MJ 套THIS IS IT 電影
佢D歌..佢D舞蹈真係會令人想一聽再聽, 一睇再睇..
而且佢D歌..好多都好有意思..
真係太遲先認識MJ..而且仲已經離開左大家11年了

Super UNDERRATED, 仲有 MONEY

Morphine 呢一段我好鍾意, Michael 把聲好sweet

食左post?

未聽都好想聽

而美容院的「漂白技術」對先天的黑皮膚作用不大，看過不少女士去漂，可真正變白的沒見着幾個，認識一個剛開始還漂得不錯的，後沒過幾個月又黑回去了。

在網上查了一下資料，原來所謂的「漂白劑」大都含有劇毒，最毒成份的就是汞（水銀），而漂白原理就是把表皮層中的黑色素下沉到真皮層，而並非令黑色素消失。所以，變白只是表面現像。但皮膚是不斷新陳代謝的，所以不用多久膚色又會變成原來的樣子。

如果繼續漂白，就是再令黑色素下沉，而當黑色素下積壓到一定程度，就會返黑，令皮膚比以前更黑。如果長期如此，會令皮膚患「黑皮症」，此時變白不成反毀容。

有天然冇side effect嘅變白方法 班女就唔使咁煩

希望之後都仲有機會同大家傾MJ
光復香港 時代革命

講撚到2020
就係呢啲傳媒 搞到咁多人誤會佢

木村

瞓唔著

睇咗次 MJ 宣佈 This is it 個發佈會
佢話 "See you in July"

條友柒咗唔認柒多幾錢重
為嘈而嘈唔知為乜

遲啲會唔會變埋禁歌

會

Michael Jackson曾經都係警暴受害者

00'41" 果一幕已經係 bam 啦

[正視聽]唔應該因為立法會/港島危險就鼓吹取消527

The girl is bad, the girl is dangerous

呢位台灣youtube做咗Michael jaskson特輯，好值得睇

我屌你

耶穌之後另一個用愛與和平征服世界既男人

true
好想早生十年去追星

仲未爆post

佢用咗好多集嚟介紹MJ嘅一生，點比人誤會，同埋佢對世界嘅貢獻 真係好有心

睇youtube啲演唱會片段，佢成日都可以唔戴耳機都唱到，捉到個拍子，點做到咖？

其實點解個post會唔爆

係，睇到好多無恥嘅人利用Michael

唔講咁多廢話，齋企係度，都可以令人嗌破喉嚨，有邊個做到

係咪00年代先開始戴耳機開演唱會
我見濱崎步嗰啲都係千禧後先戴
以前啲歌手好勁

因為等緊你po埋條片

希望6月25!!多謝支持
呢排又攰又多野做 日日瞓得三四個鐘

25號po到就好有意義
不過巴打唔好勉強 身子要緊

佢表演有一種好獨特嘅魅力

巴打好波 條友真係即刻駁嘴

次次巴打出手hater都收哂皮
好鍾意睇巴逐點反駁
我估巴寫議論文應該好勁
利申 米高巴打手

起碼十幾二十年聽返heal the world、earth song一D唔out 越聽越有味

你今年聽返gee gee gee gee都覺得羞家

多謝巴打 我打咁長你都睇
我好記得我係激動到加拿大滴住汗咁打

多謝米高絲
巧揀棟 識到你地好開心

物是人非

依段black or white rehearsal 都世界級，92年既歌舞依家睇番一樣咁潮，MJ跳舞有好多細節位尤其腳部，而且好有節奏感，同跳得好有power好有美感，依樣真係無人超越到

超鍾意Black or white 睇過個MV過百次
仲有making of都好好睇
90年代頭嘅MJ好charm

勁charm
世界上冇第二個咁charm既男人

望住佢笑佢不自覺地跟住笑

出面係咁閃

黑雨啦

有冇人好中意而一場嘅鼓聲

新版垃圾

25?

Yes

佢連Michael把聲都tune到唔知點咁

唔太中意Quincy Jones

佢呢幾年係咁係咁係咁亂講野

搞咩

MJ寫嘅慈善歌曲系列：

We Are The World

Heal The World

What More Can I Give
（呢首真係要推下，好正，但唔係好多人識）

People Of The World (日文)

Children’s Holiday (日文)

Bonus Tracks:

We Are The World (MJ Solo Demo):

What More Can I Give (MJ Solo 流出):

People Of The World (MJ Demo 流出):

好想比唔熟MJ音樂嘅人知道，除咗勁歌熱舞之外，MJ都有好多治癒系嘅歌曲，除咗以上嘅慈善歌，仲有Man In The Mirror，Will You Be There，Keep The Faith，On The Line，Earth Song，Black Or White，Cry，The Lost Children，We’ve Enough，Hold My Hand呢啲好有意思嘅歌曲

king of pop

曾經傳過hk 大球場搞掂$1000 張飛,最後取消左

Will you be there 簡直就係佢一生想同歌迷講既說話

純粹普通噩夢

在我們最黑暗的時刻
在我最深沉的絕望中
你還會在乎嗎？
你會在那兒嗎？

在我的試煉和苦難中
在我們的疑惑和沮喪中
在我狂暴之時
在我紊亂之時
在我的恐懼和懺悔中
在我的煩憂和痛苦中
在我的喜悅和悲傷中

我承諾，在另一個明天
我永遠不會讓你孤單一人
因為你永遠在我心中

係咪馬場嗰次

無線陳淑芬憶述當年米高的香港演唱會差點成事的經過時稱， 1993年 8月 15日和 16日，米高計劃在沙田馬場舉行一連兩場的《 Dangerous World Tour》演唱會，為其亞洲之旅揭開序幕，可惜開騷前一個月，米高卻因事取消香港一站演出。 原因是: 米高的美國工作還未完成.要延遲兩星期，但馬季就開鑼，場地冇辦法延期，香港亦冇其他合適場地，所以惟有取消。」

想知點解HIStory Tour冇考慮過香港⋯

講起鼓聲
我覺得呢次嘅Jam係我聽過咁多次最好聽
我樂器白痴 唔知係咪叫鼓聲
但啲拍子聲好出!
尤其是前奏嗰一分鐘
如果巴打鍾意聽拍子聲嘅話 呢次Jam誠意推介!

我記得有舊po都講過MJ個鼓手好有料

可惜戀童呢

自己睇第42頁#1026

麥當娜先係最後

21世紀最成功係咪算係Lady Gaga?
我覺得佢退落嚟之後 歷史評價都應該有一定地位

女性佢係不過抄麥當娜

戀你老母 衝出嚟柒

有冇人知點解呢段可以清到咁

有冇成個演唱會都係咁嘅質素

聲音同畫面都好高質

冇 MJ嘅高清片真係好少好少（主要原因都係因為遺產冇做嘢）

官方嘅得This Is It同Moonwalker
仲有Bad 25紀錄片

暫時最高清嘅演唱會係Munich 1997 (不過呢場狀態一般)
仲有2001年嘅30周年慶典（日本電視台版）

申請過大球場，但因噪音問題而不獲批
當年譚詠麟大球場演唱會，附近跑馬地居民投訴，影響哂其他演唱會申請

我仲有keep 低當年份剪報

唱歌咁撚難聽唔投訴就假啦
奶共狗累人累物

MJ死前黑人當佢偶像定係叛徒？
嗰時啲人話佢漂白

個post做乜咁多小學雞

都走咗咁多年 仲講戀童漂白嗰啲真係可以收收皮先

1992同曼德拉

1994有色人種促進協會搵佢頒獎

1998請佢去南非party

2002同堆民權領袖一齊去反種族歧視演講

2002演講2

2004非洲大使夫人協會頒獎俾佢

2006黑人巨星James Brown追思會

2007民權領袖Jesse Jackson生日會

其實成個圈都知事實係點嘅
尤其是啲黑人民權領袖同組織 一直都企佢嗰邊
係啲人去到2020仲話緊佢漂白/唔想做黑人/背棄種族咋嘛

十五週年

做咩而張影到塊面黑白色咁

對唔住其實係我手痕

佢入面一件白色底衫出面求其加多件衫都霸氣過好多人

佢真係點襯都好睇
不過都係「好睇」居多
呢張相直頭係好有霸氣

Btw呢個post開始好靜

到25號又會熱鬧返

05年上庭啲相全部都好型好霸氣

巴打有機會可唔可以po上嚟

Michael we miss you

好
等我返到香港先

miss you much Michael

youtube最多人睇嘅live咁啱都係history tour 撞正就係佢咪嘴果一次 搞到啲人成日以為佢唱歌就係咪嘴

冇計，HIStory tour 97慕尼黑站最高清，但係嗰場佢把聲好差

佢成個HIStory Tour把聲都冇好過

真
我以前都以為佢淨係識跳舞
因為睇咗咪嘴嘅片

我係以為佢真係勁到可以唱到同MV一樣 之後睇返啲真live先知原來唔係

傳聞佢為咗This is it重新將啲舊歌錄音，好想聽下呢啲錄音

遺產管理會應該攞返啲band rehearsal mix埋新錄音出碟，或者band rehearsal mix本來唱片嘅vocal，而唔係直接用album version砌隻「This is it soundtrack」碟

可能當時真係出得太倉猝，但係上年10周年係一個好好嘅機會重做，結果佢哋只係整個發光盒
太陽劇團隻「Immortal」都有誠意過佢

叫MJ嘅黑人都係可以傲視天下

無可否認佢整容之後真係靚仔左嘅

黃種人都係

純粹搬返歌過嚟再整合埋一齊

小學識佢 嗰陣都係最中意呢首歌 到宜家大學grad咗 都係最中意remember the time

其實真係好撚頹
呢排BlackLivesMatter搞到好多所謂作家出嚟講野
個個都完全唔負責任咁批評MJ漂白
屌你登喺報紙同網誌㗎 有人睇㗎
寫之前可唔可以負返少少責任 做下資料搜隻呀
成班淨係識誤導讀者

文匯報幫MJ平反你仲驚啦

有時覺得文匯報幾好睇
活在平行時空兼自我感覺良好

就係唔洗負責任先係咁講 Leaving Netherland果兩位演員都係咁

係Neverland

between, 文匯報係寫「曾經風靡全球的米高積遜」
而唔係「過氣流行天王米高積遜」喎

好啦
文匯 1 : 0 蘋果

就係見係文匯報先覺得唔抵
睇得文匯報嘅 你都估到係咩年紀
佢地唔似我地後生仔 有自己分析力
都唔似我地好多人都知MJ嘅真相
報紙佬講乜 佢地就信乜

佢地嘅政治立場根本冇得動搖
但我都想佢地知道MJ清白嘅
所以點解我先覺得文匯報更加應該寫好啲
如果係蘋果嘅 大家心裏面知事實係點就算

Brad what are you gonna do?

依隻係bad tour 既dvd cap出黎，我都有買左隻

你個名關唔關Michael Jackson事

關架 求其改又諗唔到改咩好

我個名都關事

你唔講我真係唔知呀

我個user名唔關事
....我現時中個英文名係關事

下面嗰句即係咩意思

今年想去睇佢

625
點解唔係829
想問可唔可以擺花咁？ 好似係私人地方

因為上年係625十週年嘛
我諗應該可以嘅...
我有嗰度其中一位職員嘅手提
使唔使幫你wtsap問問?

Btw呢個銅像杜德偉出咗好多心力搞
我去完嗰日都有特登tag佢多謝佢
「不過條友好串 叫佢杜生都唔睬人」
佢真係好愛Michael

手殘 打錯字

Yes Please問問 唔該曬
雖然知道係杜德偉捐個銅像畀佢哋
但係認真一句 除咗知道佢係香港嘅明星之外 我真係唔知佢係邊個

你太年輕了
佢翻唱過Janet一首歌嫁!

杜得米啲歌都幾好聽㗎
愛已變了這世界襯衣 信自己 愛全為你
仲有 外套脫掉脫掉

笑咗杜得米
第一次聽 係咪好孤陋寡聞
有冇睇過上年十週年杜德偉寫嗰篇文
寫得好好!

「拍照前，我早已在心中綵排過無數次對白，務求說出來的話簡單而得體。“Mr. Jackson, welcome to Hong Kong.” 握手一刻理應有千言萬語說之不盡，然而我的腦海卻一片空白，只能說出這樣乾巴巴的一句話。MJ友善地問："Wow…where did you learn your English?"，我便跟MJ說，我十九歲那年移民加拿大，居住四年，我爸爸是菲律賓人，我從小就會跟他說英文……」

我都好想感受一下

啱啱睇咗 佢真係幸福好葡萄

到佢死先還佢公道
MJ太善良 先被人蝦

Michael Jackson(MJ)嘅人生算唔算一集又一集嘅愛回家?

其實我都好想好想唔理佢 但真係做唔到
條友真係癲嫁我發覺

佢俾MJ陷害過？

不過最勁係佢每一次都有啲新point
佢頭先連指紋嗰個都拎埋出嚟
我都要開返套官司紀錄片嚟睇先確實駁到佢
反到佢咁都算有啲料到

好勁 雙方都溫故知新
佢跟得仲貼過我 我都唔知指紋咩嚟

做 loyal haters 難過做 die-hard fans 架

我都自愧不如

不過點解佢會咁憎MJ其實
嗰種狙擊唔係一次半次 係持之以恆做哂資料搜集咁

笑咗溫故知新
Michael Jackson常識問答比賽總決賽：
米高積遜 vs 社會主義者佛利民

上面果條友開過好多MJ po 懷疑忠粉嚟 真係用心良苦

認真唔知佢咩心態
未見過一個人咁憎一個明星

連登仔得閒就屌下而個屌下果個 不過你見佢開啲po都冇乜人理佢

但佢好似好出名
Google搜尋建議有佢

拾壹

計返香港時間係星期五清晨

same here
基本每一年呢一晚, 我都會失眠
我記得有一年出左 biz trip 都係瞓唔到

我心態上都慢慢轉變左
由 "好掛住你, 好唔捨得你" 變成 "你好嗎? 我還好, miss you"
希望有一天會再見

Post得？

11年前嘅最後綵排… Earth Song
Michael I miss you

每一次睇 this is it 都好虐心
I miss you Michael

今日淨係想喊 乜都唔想做
個心好痛 痛咗幾日

We're here with you sis.

MJ咁多咁多條片 我最唔敢睇就係This Is It

呢篇野我自己早兩年有感而發 打咗喺備忘錄
張戲飛一直都放喺銀包
......直到我唔見咗銀包嗰日
所以幾時都話最珍貴嘅嘢真係唔好放喺銀包

唔緊要架 (拍肩)
我收埋喺櫃桶, 張飛都會甩哂色架
在心中啦呢D嘢

I know that feel bro.
我每年呢幾日都嚴重失眠

唔緊要啦我都有甩色 (拍肩)
不過自己補返色 (笑)

爭片尾credit就可以output
Credit打好哂 但係我仲搵緊方法點樣好似電影片尾咁樣一路向上流動

其實純聲音版已經up咗喺YouTube
不過private咗
巴打想今日625聽住嚟悼念
定係過多兩日連埋畫面一次過咁樣

最後真係真係要衷心講句多謝支持

等埋畫面一次過啦
MJ精神: 要完美

多謝巴打嘅付出

Try to be perfect都係我喺MJ身上學到嘅野
本身諗住上年625
就係因為左改右改 變咗今年

本身intro已經錄咗剪好埋 之後成份稿重新寫過
主內容都係錄完一次之後成條砍掉重錄
每一句又要錄三四次
希望出到嚟個效果會好啦!

希望你永遠快樂 自由 無憂

聽咩歌都喊一餐

期待！！

真係好低能
每年我都覺得
今年比上年平靜
然後慢慢就會習慣

然後每一年
真係到咗正日
見到好多悼念文
見到好多人仍然愛佢
諗返起佢生前捱過嘅苦
諗返起佢點樣盡力守護自己善良嘅內心
情感就始終都會湧現

同樓上幾位巴絲一樣
原來625真係唔好受

多謝支持!!
不過有心理準備
老子把聲好雞仔
有啲位聽返仲覺得自己好似乸型
希望到時唔好恥笑

我都以為下一年會簡單啲
但係點知係累積返嚟
一年比一年掛住佢
一年比一年感覺更加空虛
以為呢啲嘢會習慣咗 會睇開咗
但係到咗625 又變咗另外一回事

咁有心去整 我感動都嚟唔切啦

絲打好中
作為一個625後迷
記得最初鍾意佢嗰陣
就好似拍拖嘅熱戀期咁
每一日都好狂熱 每一刻都係諗緊佢
頭兩三年每日都係呢個狀態

明明已經每日都100%
唔知點解去到625都硬係會去到101

呢個關口 呢個日子
我諗我地永遠冇可能習慣

我唔介意每年625都情緒大爆發
因為咁樣代表 Michael 喺我心入面有一個好重要嘅位置

啱啱睇到篇文，寫得好好，同大家分享下

————————————————————

《米高積遜逝世十一週年：一個到人間礪煉的天使》

二零二零年六月二十五日，米高積遜逝世的第十一年。

「The King of Pop」，一九八九年靈魂列車音樂獎的頒獎典禮上，伊莉莎伯泰萊首次用了這個稱呼。

「我從沒有以任何名號自居，我活著已經很開心了，我滿足於現時的身份。」

面對奧花雲費的採訪，他袒露了自己的心聲。

米高從五歲開始，一步步走到金字塔的頂端，一直被曝露在大眾的視野之下。

從沒人像他一樣，迎接著全世界狂熱追捧，也揹負著最惡毒的謾罵。

一九九三年面對奧花雲費的採訪，他首次談及自己的父親，和他飽受虐待的孩提時光。在他的印象中，父親總是坐在椅子上，手中拿著皮帶。

挨完打之後還要接著演出或去錄音室排練，沒有玩伴，沒有睡衣舞會，八歲便同恩師一起，每日專心致志工作二十個小時。

兒時沒時間睡覺，長大後睡不著。

所以，哪有一夜成名，都是百鍊成鋼。

當人們稱他為天才、上帝的傑作時，請不要忽視他的刻苦勤奮。

即使天賦異稟，沒有刻苦加持，都是暴殄天物。

高比拜仁在接受採訪時談到他與米高積遜，他說：「我以為我已經很努力了，見到他之後才知道他更努力。」

他是對於藝術有著畢生追求的人。

每推出一張專輯，要寫數百首歌精心挑選。他對最初的《Thriller》極度不滿，失望到流淚，甚至一度想銷毀母帶。

當看到無憂無慮玩耍的孩子時，沒有童年歡樂的米高，決定重返錄音室，改掉所有不滿意的歌曲。

他是充滿愛心的「人間天使」。

他一生中遇到過形形色色的人，從各國首腦皇室，到底層窮苦孩童，他說，只有不足十人是真心的朋友。

米高一直都熱愛小動物，小老鼠則是他最早的寵物。

他的童年少有玩伴，這些小老鼠就成了他最好的玩伴。

長大以後，米高依舊很喜歡動物。

他曾經為自己養的一隻黑猩猩「泡泡」留下了二百萬美元的遺產，讓它成為全世界最有錢的大猩猩。

據說，泡泡三歲的時候被米高收養，在九十年代中期之前都和米高形影不離，跟隨主人周遊半個世界，還能惟妙惟肖地模仿米高月球漫步。

在米高的夢幻樂園，它和主人同桌吃飯、同住一室，泡泡的床就在米高的房內，米高甚至允許寵物和自己共用衛生間。

他曾說：「這些動物就像小孩子一樣單純，不會因為名利接近你，沒有那麼複雜，更易接觸。」

因為童年的不快，他特別喜歡小孩子。他喜歡孩子身上的純真，渴望找回童年。

他建立了夢幻樂園，邀請世界各地各個種族的孩子來玩樂。

他每去一個地方巡演，都要去那裏的兒童醫院。

他希望孩子們快樂，竭盡全力給孩子們幫助。

他一人支持三十九個之多的慈善機構，一生的捐款總數大於三億美元，是全球慈善捐款最多的明星。

他更經常抽空去到訪的當地兒童醫院探望生病的孩子，向他們送禮物。

他的成就不止於音樂舞蹈，他用盡所能，向人們傳達 Love and Peace。

如果你單純地認為，他是一個熱心公益的世界巨星，那你就大錯特錯。

他還是世界上揹負最重罵名卻繼續前行的人，因為他知道，總有一天會真相大白。

到那時，他仍然會是那個追求快樂的米高。

但是，事情並沒像他想的那樣發展。

當全世界為他的成績而側目的時候，媒體卻大肆曲解他的行為，報導他的負面新聞。

小報試圖從他身邊的朋友那裏獲得一些關於他的負面信息，但接觸過米高的人，對他的描述都驚人地一致：善良、靦腆、親切、幽默、聰明。

小報記者們卻不甘心，他們開始捕風捉影進行不實的報導。

一九八四年，米高拍攝百事可樂廣告時不慎嚴重燒傷頭皮，這也令他依賴了止痛藥。

他將百事可樂給予他的全部賠償金，用來建立了一個燒傷中心。

米高去燒傷中心探望患者時，因對氧氣艙好奇而躺入試用了一下，結果有人在治療的過程中拍了照。

沖洗照片的人看到照片上的是米高積遜，於是多洗了一張賣給記者，之後氧氣艙的故事不脛而走，大肆傳播他為永葆青春而「睡氧氣艙」。

在《Bad》輝煌時期，他的白癜風症狀開始顯現。

一九九一年《Dangerous》發行，此時已經不能靠化妝補救，他的膚色有了明顯變化。

他在這張專輯中，用《Black or White》來呼籲種族平等，用力唱著「我這輩子不是為了某種膚色而活」。

然而，那些靠賣八卦新聞賺錢的媒體仍藉此大肆造謠，「漂白皮膚」的惡言散佈全球。

謊言重複多次，人們就開始信以為真。甚至時至今日仍有人信以為真，長達五十一頁的屍檢報告卻堵不住世人悠悠之口。

一九九三年，戀童案爆發，法庭尚未調查，媒體已經給他定了罪。

米高出於各種原因選擇和解，控方得到巨額賠償。

眼見不費吹灰之力就從善良人身上得到金錢，二零零三年，一名男童再次誣告米高，而這位男童，正是由米高幫他治好了癌症。

警方闖進了夢幻樂園，將他的家徹底翻了一遍，然而搜索記錄上卻寫了整整十八個「Nothing」。

夢幻樂園曾是他和孩子們的天堂，後來卻變成了地獄。

那裏曾經是他寄託千瘡百孔心靈的樂土，他渴望在那裏找回一絲不曾有過的童年歡樂，而這一切被無情地踐踏了。

最終，他選擇關閉莊園，永遠離開。

即使法庭最終宣佈米高的全部指控均為無罪，但這場審判耗光了他所有精力。

米高的女兒後來接受採訪時說：

「想像一下，你的父親對你哭訴，全世界的人都在因為他沒有做過的事而恨他。你能體會一個人走在街上，而全世界都與你為敵的感覺嗎？」

這種噩夢簡直非人所能承受。

經歷了父親虐待的殘暴童年，忍受各種病痛折磨卻無人關注，反而要面對媒體無一真實的惡意中傷。換作他人，即使不瘋，也早已成了個偽君子。

但是他卻沒有，他只是來人間歷劫的天使。

二零零九年，全世界的歌迷都在等待他的謝幕演唱會，在後來被曝光的半昏迷錄音中，他仍想著要將演唱會的收入用來建立世界最大的兒童醫院。

綵排舞台上的他精神奕奕，他的聲音從未老化，他的舞蹈依然有力。

只要他願意，他依舊是當之無愧的 The King of Pop。

睇完樓上我喊到仆街
一個好人一生都受盡折磨

5:26

其實係咪爆咗了

冇野，自膠

呢個世界欠佢太多

blm

世界就係咁嫁啦...俾人屈通常係人太好

咁都要啲民眾低智先會認同
邊有人咁得閒漂白
正如邊有男人會非禮1件豬扒
係劉馬車呢啲人先會

近呢十年可以拍得住MJ級數既淨係出到LadyGAGA

老實講都係比mj差好多

而張好靚

但好sad

好撚on9😑😑😑

原來篇野11年前寫落

「雖然麥可傑克森享有高山仰止的巨星地位，但他的內心依舊有如少年般地純真樸實。他喜愛和平，愛與孩童接觸，其實他就像個長不大的大男孩。然而麥可的巨額資產及無邪的心性，卻成為有心人最佳的覬覦目標．横跨十年的二樁褻童案，讓麥可飽受世人的嘲諷，這讓原本單純的麥可感到格外孤獨。」

Michael死咗11年
呢11年睇過好多好多寫Michael嘅所以評論文章
我發覺台灣記者對佢真係友善好多

台灣好多傳媒同記者都寫得好正面
同埋好多好多都偏向報導佢係清白
同埋好多都知佢有白癜風
香港嗰啲就唔係
講MJ一定係講性侵 漂白
我淨係幾年前喺一本娛樂雜誌無意中見到有篇講搵白人演MJ嘅報導
先喺入面見到佢地寫MJ係患白癜風而變白
十幾年嚟 唯一一次

尋日我先見到蘋果出咗篇野
就算係蘋果 都又係話佢漂白
唔知點解香港媒體連死忌都要踩兩腳先安樂
有時真係好無奈

早幾日有首Bad時期嘅demo流出咗
叫Throwing Your Life Away
我覺得幾好聽
尤其是個編曲
拍子強得嚟有啲陰沉感覺 唔係一味想跳舞
好似仲好過部份Bad 25發行歌

今日係Papa Joe死忌
Jermaine po咗呢張相
真係未見過！

好正
遺產仲未肯出新野
究竟佢哋仲收埋幾多正嘢

收皮啦 Pr 公司

成班係到用 黑記呢D on9字 想洗腦
仆街共産黨 mj都拎黎玩

最想睇This Is It啲rehearsal片
AEG收埋咗好多好多好多片

好多歌都聽慣live 已經返唔到轉頭

I know that feel 呀巴！

Billie Jean, WBSS, Beat It
呢啲完全唔同唱法唔同feel就唔比較啦

但Jam, Smooth Criminal
呢啲lipsync嘅真係仲好聽過CD
因為MJ演唱會快歌好鍾意校快
應該係CD版嘅101/102%左右
個氣氛即刻強好多
跟住啲鼓聲又加重咗
同埋我覺得fans啲歡呼聲都會加分

Jam聽完dwt版之後真係聽唔返CD版
同埋「Go with it, go with it, JAM!」之後如果聽唔到爆炸聲會好唔慣

佢mv啲歌係高少少pitch 尤其係smooth criminal

巴打可能係聽咗其他人upload嘅版本haha
你聽返官方放出嚟嘅mv
其實都係原pitch

反而有條其他人upload嘅高清版
就係高咗pitch嘅
我估係因為驚原pitch會被youtube del
巴打可能係睇咗呢條
因為真係好清

Chicago - 2010年「Michael」Mix版
個人認為呢個版係正過Xscape版
好有爆發力
可惜最後用咗Cascio tracks代替左

想知巴打們點睇「Michael」呢隻碟同Cascio tracks
我自己其實好鍾意呢隻碟啲歌，個人認為仲好聽過Xscape啲歌，可惜用咗Cascio tracks.. 毁左成隻碟

第一次聽呢個version添
好正呀 一拳一拳打入耳仔咁

其實我覺得《Michael》啲歌係唔錯嘅
出嗰陣我聽到track list都背到哂
鍾意到帶埋隻碟返學
最後咪壓裂咗個碟盒囉

我都認同呢隻碟啲歌質素高過Bad 25同Xscape
(其實我覺得好聽好多添...始終係遺產第一擊 同埋係喺咁多年入面揀最精彩嘅七首出嚟
唔似Bad25咁淨係喺嗰兩年入面揀啲落選歌)

至於Cascio tracks...
我個人就101%肯定三首都係Jason Malachi唱
十年前聽嗰陣冇研究 已經覺得呢三首唔對路
跟住一check先知原來隻碟有嘅Cascio歌 正正就係得呢三首
冇可能係巧合 亦都冇可能係MJ

我iTunes都改埋performer
但呢三首歌係高質嘅

啱啱聽返Monster
個感覺係 佢地真係當MJ迷係聾嫁喎
Btw睇巴打最後嗰句 應該你都覺得唔係MJ唱?

啱啱聽埋Breaking News同Keep Your Head Up
唔好話係定唔係先啦
直頭完全唔似呀

我好認真聽哂三首
直頭連半句「咦會唔會呢一句係MJ唱嫁呢」都冇

根本聲底 唱腔 唱法都唔同
Jason聽落好似連扮MJ都費事扮咁

Btw講多少少
咁講好似好誇張
但我聽MJ啲歌嗰陣
真係會想像到MJ個樣 表情同動作
好似我而家聽緊Ghosts咁
一聽到佢把聲 就會輕鬆想像出佢錄Ghosts時嘅畫面
唔知有冇巴絲都會
(當然準唔準就唔知啦)

但聽返幾首Cascio歌
我好努力合埋眼試下幻想
但真係聯想唔出MJ個樣
聽住把聲 唔會覺得同MJ有任何關係咁

我以前都有啲懷疑，覺得Sony咁大間公司，仲有遺產管理把關，有冇可能呀
做咗MJ fans之後聽得多佢啲歌就覺得嗰三首歌唔對路，尤其是係震音位，MJ震音邊洗用電腦tune吖，之後聽埋Breaking News嘅acapella，就喺itunes del左呢三首歌

不過我真心鍾意Keep Your Head Up呢首歌，初初我都諗可能佢寫咗個曲，冇錄到。之後喺外國MJ論壇睇到一張相，係MJ睡房，MJ寫咗好多想完成嘅歌嘅歌名，Cascio Song 12首都冇出現過喺啲紙度，就好肯定係假歌

所以我itunes入面「Michael」呢隻碟係得七首歌

佢嘅聲底的確係似MJ，但係唱腔同埋唱功都爭幾十皮

我都會

嘩巴打仲勇過我!
我就...
覺得幾好聽 所以冇del到

其實我都有懷疑過巴打諗嗰樣野
MJ幾百首未發行歌曲
點解Sony當年寧願搞到咁大爭議 都唔直接發行真MJ歌
我又唔覺得呢三首去到Billie Jean, Smooth Criminal呢啲一出就救返成隻碟嘅神曲級數
會唔會其實係我多疑咗

但你講得好啱
震音出賣哂佢

不過我冇見過巴打你講嗰張紙...
我以前仲好天真以為
呢三首真係MJ喺Cascio屋企寫
只不過未錄......

我冇

第一次聽 都ok喎

I Want You Back真係經典
Marvel嘅銀河守護隊之前都用咗IWYB做片尾曲

我save底左，每次睇都覺得心痛 但係又對佢未出嘅歌好有興趣，相入面佢寫嘅歌有幾首出左，有幾首喺04年精選出咗Demo，有幾首流出左

Ps. Barry Gibb MJ Song就係All in your name

唔該哂巴打!
其實我好鍾意Beautiful Girl!
呢首都係佢04精選之一

唔知巴打有冇睇過佢93年審訊條片
律師逐首逐首歌隊上去
問佢呢首幾時寫 邊個寫 自己寫定同人合寫
前前後後我諗差唔多成50首

九成都到而家都係unreleased
跟住我開住wiki個MJ unreleased songs list一路睇一路搵
都幾有趣

重點係MJ下下都快過我
但其實好多都係佢仲喺The Jacksons時期寫落
佢真係好愛自己份工 先可以咁熟自己做緊嘅野

一百年都未必出到一個嘅天王巨星

90後絲
感激屋企人都有好好嘅品味 細細個 屋企人就日日播MJ 當時屋企唔係特別有錢 但值得自豪嘅係MJ嘅CD全部係正版 由細聽到大 同同齡人完全溝通唔到 同佢講M J 佢講容祖兒⋯⋯ 細細個當然唔識得咩英文啦 但只要音樂一起 佢一個眼神 一個動作 一個呼吸 感覺成個世界都要停止 全部人嘅眼光會凝聚喺佢身上 光芒到感覺會殘眼到太空都睇到～你唔會知道點會有一個咁嘅人同你一樣身為人類生活係地球上 真神一般 唔單止講緊係佢係音樂舞蹈造詣上嘅才華 佢直頭係用佢自身去貢獻整個社會 影響整個世界嘅人 包括親力親為令世界嘅人正視貧窮問題 生態環保 等等 ⋯⋯ 音樂家舞蹈家藝術家慈善家？感覺用文字都唔足夠形容佢神一般嘅地位 只能夠講能夠喺有生之年 同佢曾經生活過喺同一個時代 萬分榮幸 可以話係一個世代 誇張至未來一千年都未必出到一個咁嘅人 音樂舞蹈可以複製 但MJ只有一個

利申：因為佢去咗美國讀書 我就係想睇一睇到底佢曾經係一個咩嘅環境下生活 接觸嘅事物文化係點樣

Welcome sis!!
我腸文字都感受到你對MJ嘅愛
多啲上嚟傾下計啦

我都有睇過

好想聽04年Demo d完成品，尤其是Scared of the Moon，我睇過一篇MJ故事，講佢20年來都不斷改進呢首歌，2004年嘅Demo始終都係未完成嘅作品，如果佢冇走，佢一定會將呢啲歌繼續再做，所以我覺得2004年The Ultimate Collection佢係冇份參與製作，03年Number Ones就有

其實我最有興趣真係05-09年嗰啲歌，特別係will.i.am tracks、Bottom of my Heart、Adore You

無奈遺產管理會唔再出新野

應該唔會冇份參與卦
同埋Number Ones唔係得One More Chance一首新歌咋咩
其他tracks全部都係啲舊歌嘅radio edit, single edit版本
出單曲/派台嗰陣已經整好哂
應該唔使MJ點樣操刀...我估

同埋Geraldo訪問佢嗰陣同佢講Number One
MJ load咗勁耐先知原來講緊Number Ones
好似唔太深刻咁

但我見佢05年有帶Geraldo去錄音室
睇佢地整歌
當時就係整緊Beautiful Girl
(雖然唔知點04年出完05年仲整緊)
所以我估MJ喺The Ultimate Collection都有參與過..

睇返個track list
Monkey Business
Someone Put Your Hand Out
In the Back
We've Had Enough
The Way You Love Me
呢五首應該係完成版本嚟
我估係MJ整好哂但冇發行到
跟住2004年攞嚟還Sony歌債

Sunset Driver
Scared of the Moon
Cheater
Fall Again
Beautiful Girl
呢五首就應該係未完成嘅
一係半製成 一係demo嚟
即係我諗巴打冇講錯
Sunset Driver應該係到過身都未完成到

有錯請指正

因為One More Chance係完成品，仲拍埋MV（拍咗一半）所以佢肯定係知道會出呢隻碟

而The Ultimate Collection入面嘅新野大部份都係Demo，同埋嗰期佢係咪忙緊官司？所以我估係Sony自己攞啲歌嚟出，可能佢有批准，但唔知出咗啲咩歌，可能因為咁所以佢05年之後仲做緊呢啲歌（唔知出咗）

純粹個人推測

題外話：The Ultimate Collection咁多rare songs竟然冇Shout真係好on9
搞到我要特登買隻Cry單曲儲無損

In the Back話就話係完成品
其實我感覺上就覺得唔係，因為歌詞都唔完整

Monkey Business一定係，2001年Dangerous特別版本來計劃出2CD，入面嗰7隻歌都好完整，唔知咩事取消咗（好似因為係同Sony嘅糾紛）但係之後成隻碟完整流出左無損

Shout其實後尾有發行到
2013年收錄咗喺一張叫The Ultimate Fan Extras Collection嘅專輯入面
係官方發行嘅
佢入面好多歌 巴打特登買張Cry好似唔太抵

不過始終係MJ生前發行
其實個價值一定遠勝2013嗰張

諗諗下都係
以MJ性格佢冇可能無啦啦咁主動放咁多demo出嚟

2013年個套係itunes store先有，冇實體碟

確實唔係太抵 仲貴過買隻Invincible

同beatles比唔知邊個癲啲

型撚到

佢係真心愛fans同錫小動物

啱啱先見到有小弟早兩日po上嚟嗰首Throwing Your Life Away
真係幾好聽

有冇巴絲都好鍾意This Is It嘅I Want You Back
雖然Michael冇乜點唱
但聽到個編曲同過去40年係完全唔同
完全摒棄咗The Jackson 5嗰種feel
同HIStory Tour比較就好明顯
快咗 但冇咁輕鬆開心
同埋佢真係好謙虛好有耐性

似乎Bad封面大執過嚟

This is it好多編曲都唔同咗，比以前更正，多咗好多CD冇嘅細節位，例如Jam、Stranger in Moscow，巴打一定要聽下Sugarfoot youtube d band rehearsal錄音

尋晚同唔係巴傾得好開心!
傾完The Ultimate Collection之後今日搭車一路聽Fall Again
真係好好聽!

跟住搵到佢錄Fall Again嘅片
身為一個直過直布羅陀嘅麻甩仔
我見到佢認真mode嗰陣都心心眼咗
0:23攞住支筆drop note
認真得嚟又好可愛 得意得嚟好pro
真正master at work!

唔係巴想請問你熟唔熟Beatles

唔係好明點解要執白佢
本身已經好好睇

唔熟 淨係聽過幾首熱門

Thx米高巴，大家咁話

希望多啲巴絲一齊喺度傾下MJ嘅音樂

KING OF POP FOREVER

佢做音樂真係好認真，貴精不貴多

嘩唔係巴仲未訓
其實係因為我想改我條片篇稿
我本身係寫「第一個全球化嘅流行巨星」
但今日聽多次覺得唔係好對路
我驚得罪Beatles嘅fans
所以諗緊改唔改「第一個全球化嘅黑人巨星」
所以諗住睇下有冇Beatles迷知道佢地係英國本土hit定係globally
頭先錄咗黑人嗰句 不過仲諗緊改唔改段錄音好

睇到出巴打你對佢音樂都好有研究!
我就汶水啲
尋日好多資料都係你話我知

希望米高絲 是非絲 漢子巴等等都會多啲上嚟啦
難得呢個post唔爆

巴打加油！好期待睇你條片，還MJ一個清白

多謝你呀! 我會盡力!

其實我都唔係好識，真係好欣賞巴打你可以為MJ做咁多嘢

老實講其實我英文唔好，有時都仲要睇翻譯先明白歌詞意思，但係因為好鍾意MJ嘅音樂所以先有動力學英文

我每日都有上嚟睇吓㗎
不過你哋傾得太深入我搭唔上嘴咋

我呢個ac唯一留咗名嘅post

你地有冇經歷過香討年代
以前直頭有個MJ區
真係好熱鬧 每日都好多fans講野

I mean直頭係MJ專區
高登連登嘅用詞 就係MJ台
可想而知會幾熱鬧

其實有好多詳細嘅資料都係米高巴打講我先知 我多數都係分享下啲live嘅影片

有少少受寵若驚
我同大家傾得好開心

睇得出巴打真係好中意MJ 好多料都好用心搵返嚟同埋整合埋 就算回應啲hater都好有耐性

不過你哋傾得太深入我搭唔上嘴咋 agger +1

我呢D低 level fans 都係上 youtube 聽下歌算

I’ll be there果個彩排真係睇幾多次都眼濕濕 中間播返佢舊時嘅片段就會自然諗起佢以前都經歷過人生最高峰 再對比返果一刻嘅佢已經再唔係好似以前咁 諗起都好sad 但係至少佢喺果一刻仍然享受緊音樂

哈哈其實我都係因為想整片 所以喺整嘅過程做得多research所以先熟官司嗰啲
上年Leaving Neverland出嗰陣 我見身邊啲台灣fans好快就拆解哂 其實我當時都係完全唔知佢地講緊乜

多謝漢子巴覺得我有耐性
其實我覆嗰陣好多時都係手震
一來真係會嬲 二來好想快啲打完唔理佢地
隻手跟唔上個腦跟住就開始震
其實真係好冇耐性
但就咁望住佢地9up唔理佢我又好唔舒服

痴線點解要分level
我完全唔覺得我同係咩巴係「高人一等fans」喎

原來有知音
每次我睇I'll Be There
唔知點解播到Motown 25嗰度都會起雞皮
嗰下真係好深感受

Btw見到上面有巴打話我有耐性
諗起中學嗰陣有堂通識
係講啲南亞人士點樣喺香港生活

片入面個男仔話
佢啲fd成日問佢點解唔好似Michael Jackson咁漂白
本身我已經「....」咁
跟住個miss仲要話「知唔知Michael Jackson點死嫁 就係漂白漂到死嫁」

跟住啲同學已經知大檸樂
我坐最後排 有啲女仔即刻擰過嚟望我
有個男仔就喺佢個位講咗句「仆街喇...仆街喇...」

年少氣盛嘅我即刻黑面
我仲記得我係嬲到想喊 眼係濕濕地嗰隻
跟住唔記得點解個miss落咗堂搵咗我出課室傾計
原來佢想親口同我道歉
仲問返我點解MJ會變白

我嗰下就知道 有時有啲人真係純粹係無知 (或者叫唔了解啦)
唔一定係盲反嘅
對住呢啲人 下下黑面爆佢屌佢其實冇用
(因為我以前成日fb屌咗人先 攻擊咗佢先
又試過lunch嗰陣有個同學講MJ漂白定戀童 我喺街一野推咗佢出餐廳門口
但其實根本幫唔到件事 佢地唔會因為咁樣就信MJ)

反而冷靜少少 同佢解釋返
如果你係溫柔理性有point嘅
一定比起你爆哂粗 郁哂手更加有說服力
呢個亦都係我七年前點解想整片嘅原因之一

(唔知點解喺呢個post留親言都好長氣 多謝睇到尾嘅你lol)

巴打好勁

痴線點解巴打會覺得我勁
純粹想分享下我自己嘅心路歷程

我反而覺得個miss真係勁
佢當年我諗都有40歲
但佢主動向個學生道歉 主道問返個真相
我其實嗰下真係嬲唔落 好欣賞佢

巴你個經歷好有潮文feel
尤其是「仆街喇...仆街喇...」嗰句

真係 冷靜理性解釋返成件事一定比激動屌人好
對方都會理解返係咩事
其實佢哋又唔係同MJ有仇
只係一直畀娛體誤導咗 信以為真
你解釋返咪冇事 又多一個人了解真相
以後再有人話MJ漂白 你個miss仲可以幫手解釋 不知幾好

如果一嚟就屌人搞到雙方都唔高興
對方知你在意更加會特登激你 偏偏要講MJ漂白
根本於事無補

次次有盲反喺連登屈MJ 巴你都會理性逐個point反駁真係好好
你咁愛佢為佢做咁多野 你真係好好
利申: 米高巴打手
講咁耐有片睇未

你哋係百科全書乜都知
我淨係會聽吓歌睇吓演唱會睇吓佢啲片
好多野都係你哋講我先知

我好鍾意睇Captain EO
佢當時一定拍得好開心

好多謝米高絲你打咁多字覆我
呢啲都係成長過程嚟嘅
唔只係for MJ
呢啲經歷對自己為人處世都係好大提醒

我真係好記得佢嗰句仆街lol
當時嘅飯腳嚟 好fd
佢係有少少食花生等睇好朋友師生大戰嘅語氣
唔係真係驚仆街嗰隻

條片...
我尋日改咗配樂
其實每改一段野都好大工程 所以...
本身講93年有一part仔係用In Our Small Way
尋日搭車聽Fall Again覺得啱feel啲所以決定轉
同埋早幾日3P八年前嘅訪問流出咗
我加咗幾句Blanket嘅訪問內容入去
所以其實我係不斷改緊野.....
希望你地睇嘅時候係最完美

我真係真係做緊野
見到張圖都知 唔係話搞掂就搞掂到...
多謝你地支持 多謝你地肯睇

其實真係唔係
我覺得好多巴絲睇佢演唱會仲多過我

我覺得佢由1976年改組The Jacksons左右開始去到Bad後期都好開心...
呢15年應該係佢50年入面僅有開心嘅日子...
之後真係肉眼可見嘅大壓力同唔開心

我唔係想催你㗎 但好似周不時都問條片搞掂未
搞到你好大壓力唔好意思
自摑兩巴

多謝你用咁多時間心血去剪片就真
我同其他巴絲都會好期待的

我上面講嗰條Blanket訪問就係呢段
有位女士2012年成功訪問到3P
而家擠牙膏式分幾part慢慢upload啲訪問

其實都真係問得好深入
我未睇Paris嗰段
但Prince同Blanket都不斷炮轟媒體
大仔鬧佢地無知 細仔鬧佢地刻薄
睇得出佢地真係好錫老竇 無條件撐佢

佢地都不約而同話欣賞MJ唔會反擊
女主持都忍唔住話 咁樣有時只會令外界更加變本加厲
其實有時我都覺得MJ真係太淋...

同埋有段幾深刻
Blanket話MJ會同佢地一齊睇Thriller
但MJ勁怕醜
因為佢太謙虛同埋唔鍾意show off
好唔習慣睇返自己嘅作品
仲話MJ教佢地「一定要謙虛，因為最成功嘅明星，全部都係謙虛之人」

同埋講起猩猩Bubbles
佢自己都忍唔住笑
佢知佢老竇後生有養蛇獅子鱷魚長頸鹿
如果佢細個喺Neverland住應該都會好開心

Blanket俾人感覺一直都係好內向
乜都收得好埋 內向到我地完全唔熟佢
但呢個訪問可以睇到當時佢係一個點嘅小朋友

同埋完全睇得出MJ教佢地最多嘅
唔係寫字計數跳舞唱歌
而係點樣愛同關心呢個世界

其實我好開心你地催認真嫁!
覺得 原來都會有人想睇 咁
其實好warm好開心
我反而覺得好似自己成日hard sell喺度提
搞到好似逼你地睇咁
其實我都唔想成日提...

多謝你
幾個月之前我同一位女mj fan傾到半夜
英文名係五個字 第二三個字母係一樣嘅
係咪米高絲你

跟住早排有位fan連我fb都搵埋出嚟
我一直都覺得你係呢兩位其中一個
放心啦如果係你認咗佢啦
我唔會篤你出嚟

係呀停咗好耐
我諗都有三個月
之前係因為我想攞返#1121條片所以開返
點知佢原來一個星期淨係可以停一次
始終都係太分心

另外嗰個ac小事啦
我都唔當係屬於自己
其實係當年方便自己睇片先up啫
完全唔係自己想經營嘅ac嚟

真係唔係我
我唔用fb㗎 英文名亦唔係五個字

Sorry

呢首歌好正
可惜唔係MJ自己唱返

Alright Now - Written by Michael Jackson

佢個唱腔都似MJ

真係依家先知係白化病

pish

+1
香討mj

好懷念
啲陣真係一大班fans
有啲會員名我仲記得

...未遲嘅

如果我連個名都未聽過返屋企聽！

呢個*

其實佢係有白癜風 唔係白化病 兩者都係皮膚病 但明顯有分別的

Hihi好耐冇見

hello 米高巴 其實我有上黎架 不過唔知講咩好 見你哋傾得好開心 所以一直冇點出聲

點解怕醜喎haha
呢個post連繫咗好多香港嘅mj fans

可能係我內向嘅性格 唔太識同人傾計 同埋平時都少係連登講野 係呢嗰post我講得就比較多返少少

係啊 真係連繫咗好多fans 我做咗mj fans 都有9年左右 初初見到呢嗰post真係好開心 即刻想係到講多啲野 但係就成日因為唔知講咩好 所以就好多時唔多出聲（唉 要改下。。🤣）

其實都好多係09年後嘅fans
我都係

我覺得唔使改喎
每個人都有唔同嘅性格㗎嘛
我反而喺呢個post次次都長篇大論
但其實連我都覺得自己煩
所以做最舒服嘅自己咪得囉

不過我覺得呢個post啲巴絲都好好人
應該無論講咩廢話 關唔關MJ事
大家都會好歡迎

我係01絲 鍾意嘅時候係小學嗰時 但真正去到了解就大嗰啲先真係深入了解
都啱嘅 每個人都有自己嘅個人特色 我自己鍾意 覺得舒服就ok
唔會啊 巴打 講多啲當傾下閒計 了解多啲咁囉 唔會煩啊
都係 講咩都有人一齊傾下 呢個post好有愛啊

01
當年你小二咋喎!
當年真係好震撼
報紙講足幾個星期 佢熱門足幾個月...
但你印象深唔深啊?

唔係啊 我係小三定小四 10年到 係09打後嘅 唔太記得實際嗰時間
淨係記得比較深刻嘅野少少 我係起初有睇新聞 好似係睇無線見到嘅 不過嗰時冇點理 因為未知佢係邊個 去到好似過咗一段時間後 有日想聽歌就係moov度諗住搵歌聽啦 之後見到有嗰歌單寫住'懷念michael jackson '之類嘅字眼 禁咗入去睇 之後第一首聽係bad 跟住就鍾意咗佢 但嗰時純粹覺得好好聽 同埋mj 好型 未好認真咁了解佢 然後就一路發現咗更多嘅歌 例如man in the mirror, heal the world ,you are not alone ,billie jean ,beat it ,etc 啲比較hit嘅歌 嗰時放學返屋企仲會用youtube煲下演唱會咁 又會學下佢跳舞 不過嗰時都冇點理佢嘅膚色 淨係知佢應該有啲病 但唔識打字又唔識用電腦查 淨係識用youtube
去到後期好似係因為啲同學聽k pop ,動漫 然後我又跟住去睇埋一份 變相少啲關住佢了 之後去到中四突然諗返係佢 係youtube搵mj啲mv黎睇 又係第一次睇返bad 呢個MV然後想再了解佢多啲 唔想淨係知佢啲基本野 之後就成嗰聖誕都搵佢啲野黎睇 睇過嗰啲mj fans 嘅blogger 寫佢嘅野 知道好多趣事 佢嘅膚色真相 戀童案嘅野（一路睇呢單野 仲好登佢慘添 )然後就一路到我考DSE 到而家

Sorry呀而家先有時間覆絲打
其實好開心睇到唔同人鍾意MJ嘅過程
每個嘅經歷都好特別
尤其是絲打話自己比較靜 但都肯打喧多字分享
不過聽過好多都係鍾意佢靚仔有型先

我都分享下先
其實我由細到大同MJ都有啲緣份
就算係鍾意佢之前 有好多同MJ有關嘅小故事我都而家都仲記得好清楚
太多瑣碎事喇 費事喺度講

不過我好記得佢死嗰日
以前我每晚都會插住903訓覺
但每朝起身 個耳機都會甩咗
不過626嗰日冇甩到 我仲被收音機個新聞尷生整醒咗幾次
每次報導佢死訊 我都會扎醒
好似個天同我講：「喂 起身喇 你未來偶像死咗喇」
唔知你有冇聽過《在晴朗的一天出發》
嗰日佢地將節目開頭句slogan改咗做「在Michael Jackson離開的一天出發」
淨係咁簡短嘅一句 都整醒咗我

我記得我生日嗰日
又係一個聽住903訓覺嘅晚上
唔知點解嗰日個耳機又係冇甩
(戴過耳機訓嘅巴絲應該都知 訓醒冇甩係幾難嘅事)
跟住6am左右我被收音機嘅Heat the World整醒咗
原來係903一個叫有誰共鳴嘅節目
每集都會有一位嘉賓點一首歌 去呼籲聽眾捐款
咁嗰日嗰位嘉賓就係點咗Heal the World
我到而家都好天真咁相信 呢份係MJ送俾我嘅生日禮物
「喂細路你生日喎好似 我上收音機唱首歌俾你聽下啦」

講返鍾意MJ嘅過程 其實我同絲打都有少少似
我仲記得係星期日下晝 嗰日落大雨嘅
我又係無啦啦諗起佢 就上YouTube搵佢啲片
絲打你係Bad 我嗰首就係Billie Jean
跟住聽完之後 又係想了解佢多啲
所以就睇咗兩套佢嘅紀錄片
Bashir嗰套同Private Home Movies
跟住先知原來我一直以為好有架子嘅世紀巨星
原來係個極度天真單純善良嘅細路嚟[sosad[
跟住就被佢吸引住 一直到而家

最記得connie
仲有有一排有人話mj係假死跟住同另一班fans係度罵戰 屌到admin del post

Connie_Q嘛

haha 我係一預到有人同我有共同興趣 又咁啱問起我嘅話 我就會一輪嘴不斷講嘅人黎

細嗰個時係覺得佢份人好似好cool咁 以為佢係台上面嘅樣就係佢本人黎 應該係因為我睇親都係睇演唱會 mv嗰類 嗰時都未睇訪談嗰啲片同好少睇紀錄片 唔知佢真實嘅一面

巴打你講嗰兩個節目唔算好熟 不過如果嗰時用903又有聽到呢個嘅話 應該都會sad成日
我真正用得多收音機就係起考DSE嗰陣時 跟住都好少可會用得到

wow 竟然生日聽到佢嘅歌 都係個緣份黎嘅 應該係mj知你鍾意佢 想俾個surprise 俾你 等你會開心啲

紀錄片我睇過巴打講嗰兩套 都係近呢1 2年睇返private home movies 入邊真係可以睇到佢最純真嘅一面 同小朋友玩得好開心 睇得出佢真係好鍾意小朋友 好享受同小朋友玩嘅時光
另一個紀錄片嗰個Bashir問啲野真係好衰格 係咁好似chok人料咁 唔係一個好記者要做嘅野
仲有一套係送俾fans做禮物（唔知巴打有冇睇過 好似係叫把你引進我的世界） 入邊又好多未見過嘅畫面段 收錄咗MJ2003年6月-9月的私人錄像 例如佢返故鄉嘅片段 佢45歲生日嘅片段
Link:
(sorry 係bilibili 黎 Youtube唔多覺有 之前上得多去睇野 但而家發生咗上年嘅事都好少上去睇野）不過呢套真心幾好睇

我留意到絲打你每次都係逐個逐個point回應返人
唔只我同你呢幾段對話
上面同其他巴絲傾計都係咁
真係真係好好

我都係一直以為佢好cool
尤其是佢成日戴住黑超
俾我感覺好cool好惡好難接近
同埋佢死之前都對佢2005年官司同埋This Is It個發佈會有印象
呢啲畫面俾我感覺都係個人好有架子
跟住先知原來佢完全唔係咁

哈哈其實以前903真係好高質!
有冇其他巴絲阿bu陳強嗰期係903迷
(有少少離題)
笑咗用最多係DSE

Private Home Movies真係百看不厭
除咗睇佢真實一面之外
我更加鍾意聽佢講返20,30年前嘅故仔
原來Smooth Criminal本身唔係拍呢個mv
原來Bad淨係用咗一日排練
呢啲都係睇呢套先知 仲要係佢自己親述返

Bashir其實真係好衰格嘅
但我睇完都有少少唔明點解咁大迴響
我覺得雖然啲話題係好有爭議性
但我覺得MJ都算handle得ok喎
我第一次睇嗰陣都仲未鍾意佢 但都唔覺得佢同個男仔嗰part有咩咁大問題

你講呢套我都有睇過呀
不過我諗對上一次睇都係八年前
我電腦有流暢版同埋清少少嘅version喎
都係中文字幕 係八年前YouTube save落
如果你好鍾意呢套嘅 我睇下有冇辦法俾到你

Btw真係想讚下你
你真係好俾心機逐點回應其他人

多謝你啊 巴打 因為我唔想skip咗人哋講嘅野or重點同埋咁樣好似會有條理啲（好似係 )
但其實我覺得自己講得都幾沉氣

係啊 未認真了解佢嗰時 真係會覺得佢好惡咁 好似好難親近 但事實上佢係嗰好nice嘅人黎

細個睇電視多 或者玩電腦多 變相收音機就少用

private home movies真係好好睇 入面仲有啲趣事睇 真係要睇返呢套先知呢啲趣事

Bashir嗰件事巴打都啱嘅 真係算係handle 得ok不過好似話係間接令到03年案件出現

好啊 巴打 我都幾鍾意套紀錄片 因為youtube搵唔到我要去bilibili搵 如果可以嘅話 我想要

!!! 啱啊我係牡羊座黎架

但你講個個係咪我黎架

我先要去bilibili*

唔沉呀 最緊要係睇得明
有時覆少少但一舊舊咁 都唔知點覆返佢好

係呀
係因為呢套先有03案
詳情請參閱小弟奮鬥中嘅影片

我睇下有冇方法放上啲咩google drive嗰啲先
不過原來都唔係好清
但係smooth啲同埋繁中字幕!

啱啱聽緊MJ 1999年喺首爾場慈善show
笑咗呢下
之前冇認真睇過

唉 我一打起字就會咁 唔太識得用返文字表達

好啊 我到時一定會黎捧場

有繁中字幕 好啊 如果ok先放啦 謝謝你啊 巴打

咁應該係我黎

我仲記得細個幼稚園果陣屋企有隻thriller嘅碟 有次屋企人就拎嚟播 仲記得我睇到佢變狼人定唔知彊屍果幕我嚇到衝咗出房

去到讀小學果陣都係聽屋企人成日播You are not alone 跟住就比隻歌洗咗腦(我估而首歌上一代應該都好中意聽) 但係都係對佢無咩感覺 淨係覺得首歌都幾好聽

到佢死果日其實我都係無咩feel 因為我無咩點留意佢 只知道佢係個好出名嘅名星 直到我中學有次上youtube 見到有條推薦影片睇到有條類似american got talent嘅片 有個十二歲嘅細路cover MJ首dangerous(心諗人地仲細過我都已經咁出色) 跟住我就開始搵返MJ個95年MTV個dangerous同個細路比較 跟住就係咁樣就開始慢慢去了解而個人
不過我細個果陣腳真係以為佢係女人嚟

佢把聲正到⋯嗰幾句清唱超正！
有時喺YouTube唔覺意click到佢啲表演都會忍唔住睇晒全場

其實有時唔係好明點解一啲好短嘅表演佢都要咪嘴，明明佢係唱到，巡迴幾個鐘係理解嘅，但有時一啲電視節目，同埋呢場MJ&friends，明明唔係好長，同埋剩係得兩場，以佢嘅能力根本唱到 就算快歌唔唱，慢歌都可以真唱吖

我明白佢想完美，但有時咪咀都會有啲失誤，好似Billie Jean最後一句，開唔切個咪，成個表演即刻唔夠完美

btw呢場演唱會10年後嘅同一日，咁啱得咁橋係佢離開呢個世界嘅日子
MJ&friends第二場(德國站)嘅意外更加係佢用藥過度嘅導火線，不過佢堅持表演埋先去醫院真係好專業

本來呢部紀錄片可以令MJ重振事業，點都估唔到竟然差啲毀左佢一生 呢條友正仆街，MJ咁信任佢

細個嗰陣 應該係03-05官司嗰陣 我都有問過阿爸佢男定女嚟
你好幸福 屋企人會聽MJ
我屋企人由細到大都冇播過MJ嘅歌
就算係We Are the World我都係到佢死先識

係我了
一袋貓

我都覺!
頭先一聽到 即刻諗起呢一段

(我係仔都覺得佢好靚仔)

其實我都好想聽Heal the World同You Are Not Alone嘅真唱
不過兩首都淨係得最尾幾句

講起表演失誤
我早兩日先睇完條片
雖然MJ可能會唔鍾意 但我覺得幾好笑
有位fan剪哂佢挪威場啲fails出嚟

尤其是Smooth Criminal有個伴舞冇閃光但又要扮中槍
有個伴舞The Love You Save跳跳下跳咗出camera
同埋Billie Jean飛帽飛唔到去觀眾席

痴線三點幾都仲有四個巴絲喺度吹水
大家都唔使返工返學嫁咩
我陣間八點就要起身

1:15 "And if I stop" 之後
台上班fans即刻唱 "then tell me just what will I do"
Michael呢幕表演本來應該扮傷心
但佢都即刻笑得勁冧

諗起Eason唱富士山下
又係靜咗之後有班fans接歌詞
跟住佢即刻鬧班fans係野人
好大對比 米米豬真係真心錫fans
呢樣冇得扮

長頭髮嘅男星細個真係比較少見 以前又未識搵啲live嚟睇所以真係會搞錯 而家屋企人都無點再播 我仲搵緊當初隻碟喺邊度

講起失誤我又諗起而一場嘅IJCSLY 本身首歌一早要停 唔知做係咁繼續去 最尾MJ直頭點名叫人停首歌 feel到佢真嬲

Brad what ya gonna do 真係經典
Job Gone!!

好開心見到咁多人討論

前面果段本身果幾句都係個女唱 但係MJ又以為佢搶埋佢果part嚟唱 跟住佢停咗喺度個樣好好笑

好耐冇見你喇!!

譯做中文應該係：「...Hi你jm9呀!!」

我都係01絲 冇諗過會見到同齡fans
好開心
想問下你當時DSE 最後點
我因為MJ 嘅咁多年嚟嘅鼓勵 最後成績唔錯
英文仲考得非常好 真係好感激佢喺我生活出現
冇佢我冇今日嘅成就

利申：讀中中

近排忙
BTW 睇咗Bashir interview好心痛
佢話畀警察韞咗響廁所45分鐘
個廁所重要勁污糟
佢哋仲超暴力咁對待佢令佢隻手腫曬
我一路睇一路喊
好心痛佢

絲打係指Ed Bradley嗰個？

好似係
sor記錯咗

Hello 同齡fans
我DSE 最尾係考得唔好
但而家一步一步咁上緊返去
不過我係因為MJ睇多咗好多英文嘅片 所以英文都進步咗唔少 呢樣都真係要好感激佢令我英文變好咗 因為我本身英文真係唔算好
嗰排聽咗好多MJ啲訪談 影片 我要學下佢哋講野嘅方式/發音 對我listening speaking 都有一定嘅幫助

巴打 Heal The World真唱

Dangerous Tour Neverland彩排
勁正，差唔多全部真唱！
個人極度推薦Man In The Mirror

You Are Not Alone好似真係冇

唔該哂巴打
不過其實我電話齊哂
好鍾意聽

好多年輕fans 正

樓主開po
我先留意到佢幾撚癲

淨係講跳舞我真係未見過人
跳到佢咁有動感 連條頸都郁緊
同埋真係feel到佢靈魂都跳緊舞

仲有點解佢d 舞咁騎呢都跳到咁撚型

勁啊

因為好多首都係唯一一次公開嘅真唱

話說呢本嘢咁多年後睇番都係咁靚

其實都唔係公開

呢段綵排真係好珍貴

Bigi好神似

This Is It綵排都係

好想睇埋95年One Night Only綵排
傳說中佢真唱左Childhood

睇佢演唱會，鳩企10分鐘 D人叫到高潮咁。心諗再勁再型企10分鐘你都叫到攰啦但可以越叫越大聲，邪教咁直頭

因為我小學識咗佢之後英文突然爆升 之後一直冇停過 所以DSE 唔錯

加油！ 你都可以架 it's never too late!
有咩要幫手可以問我

好想睇佢同paul合唱the girl is mine

其實我真心覺得Say Say Say係佢其中一首把聲最靚嘅作品

有好多係暈埋
講緊係佢地期待咗咁多晚 點知台上面條友郁都未郁 佢地就俾人抬咗出去

What can I do, girl, to get through to you? 'Cause I love you, baby.

巴你係咪自己入落電話
因為我喺apple music搵唔到

我都係903迷 由中一聽到中七
一放學就聽萬世巨星到架勢堂到一八七二遊花園
以前啲cheap耳機戴得耐耳仔勁痛
所以我好明你話瞓醒耳機仲喺耳仔係幾難嘅事
咁真係你同佢嘅緣份
不過未聽過903播MJ 可能以前我唔識佢啲歌啦

我係09年佢過咗身後cctvb播佢啲MV先認識
心諗點解一個MV可以咁長 電影定MV呀
條友跳舞又幾型喎
然後自己上網搵嚟睇就鍾意咗
但身邊冇人鍾意 又唔識上網同人討論
就漸漸放低咗只係聽吓佢嘅歌
到舊年十周年又諗起佢 搵返哂啲野嚟睇
比十年前更加鍾意佢

話說有無人知點解dangerous tour 後尾會cut咗beat it? 明明佢有rehearsal

搭單一問
點解Smooth Criminal MV會多一句歌詞嘅？

而家應變咗做呀嬸